連登仔又燈中, The Last of Us 2 獲媒體極高評價(3)1001 又唔開POST

1001個位巴 又唔開POST
繼續屌鳩ND 唔好比佢停

//遊戲媒體開始說討厭生還者2的都是處男//

屌 一係屌ABBY 一係好似Jesse 推門比人爆頭
我做處男算啦

唔講劇情 遊戲性大家覺得點
我玩到去學滅聲槍 大部分戰鬥都幾無聊
之後會唔會刺激d?

如果要用隻猩猩黎脫處,咁真係不如一世都處男
個種傷害係一世架

個括約肌一收緊夾撚斷你

個感覺係朝早起身發現係比欣宜含醒咁

姐係佢歧視緊冇性經驗嘅人？

佢del左tweet然後出左篇野回應呢樣野啦
又要威又要

幾撚弱智先會咁樣回應
係都講dislike嘅人歧視同性戀/ 性別認知障礙人士啦

𠵱招nd用咗

一代

喬爾：別相信任何人

湯米：我只信我老哥

二代

喬爾：你好，我喬爾啦，湯米我兄弟

湯米：我們家在附近，歡迎來坐坐喔～

來打球賽吧

玩隻game都有咁多死忠護航

一瞬千擊

呢個post應該冇乜人買架啦
其實我想知佢設定set ai強度同行為呢d嘢玩落去分別明唔明顯

今年先有WOW3 reforge版 玩預告欺詐，再有division 2 無限bug同官方擺爛撚鳩玩家，然後又有今日last of USJW 格硬質玩家食政治正確屎。每次都刷新我對爛game 嘅下限。

我硬係覺得last of us 唔係結束，而係開始
下半年應該仲有更多、愈來愈爛、愈來愈政治正確嘅屎出嚟逼玩家食。

傾GAME本身去返本POST仲可能多D人答
呢度係用黎撕破SONY同ND既畫皮

一日有支那同左膠市場一日仲會有呢D GAME
R星遲遲唔講GTA6可能都係想避風頭

下半年既2077 同 bloodlines 2同我生生性性

Cyperpunk見撚到tlou2比人屌到咁 即刻縮多幾個月先

Agger
屌到nd知錯
認呢隻game 失敗同係平衡時空 重新做過tlou2

如果真係政治正確
佢縮得愈耐 啲人愈嬲
例如我一定開post追擊佢

不過比啲信心 無事既

有正義聯盟個例子係到
重做唔係無可能 前提係捉曬班sjw出黎

重玩一 絕不認同呢隻game 有2

關撚事咩 本身都唔會預佢準時上到啦 條gameplay出黎到黎4不象咁 入廠整多年先啦

條友深潛咗未

等Bloodlines 2

對佢好有信心

Cyberpunk 多分支結局
應該冇事掛

多性別無性別呢啲一定有
因為人體改造係嗰個世界觀係正常野

至於左唔左膠政治正確就真係要出左先知

開反老任POST就會上水

有變性人/同性戀冇問題其實好多GAME都係咁
但太做作就會好反感

我無記錯之前2077 好似都有班撚樣屌
殺黑人?

冇咩印象
不過其實好多歧視都係由反歧視既人自己製造出黎
電線既公乸頭, 相機既Master/Slave都有人屌過
根本好多人都唔會覺得咁樣命名會令人諗左去歧視問題度
而GAME廠會因為呢D人既行為而改到隻GAME不倫不類係佢地低能喇
情況就同以為討好支那就會發達一樣

我會瘋狂咁殺大山婆個醫生老爸n次

搵到了
其實真係好ON9 呢啲就正宗為屌而屌啦

殺佢老母臭閪

殺白人>WFC
殺黑人>你歧視!

battlefront2 其實翻咗身，應該用battlefield5呢件EA自己都放棄嘅垃圾嚟比

去左PSHK睇左轉 前兩日仲有人屌話唔買/玩既人 今日已經全部清一色屌隻驚

錢已袋，理撚得你

btw, 如果有Part 3
我覺得似鋪路Lev做主角

老島民就算鳩數

等睇下集uncharted 搵黑人素食殘疾肥婆，用單手刀法片開Nathan，凌遲蘇利文

無乜留意呢隻
想問下佢衰咩

其實本身唔計左膠嘢，個故事已經係負分啦，即將第一集嘅角色當弱智，艾莉同喬爾本身殺人唔眨眼今集畀人當喬爾夫球同沙包

咪撚燈2077

無知一問abby老豆係咪上集最後幫Ellie施手術嗰個？

詳細就冇講只不過話係醫生，但1裏面得一個醫生出現過，而家人人都當係佢架啦

我最後嗰次玩係同佢BBQ相比起打golf，一d都唔覺自己殘忍咁對佢唔啱，下次要再重手d

Joel 話過就算比我重新嚟過我都會咁樣做
原來係咁既意思

玩家評分低到超爛作咁
呢次會唔會大爆死,sony眼中睇黎唔過千萬都唔收貨,頑皮狗

Battlefront 2 課金元素搞到上法庭俾人告（但係而家亡羊補牢無事，再加上有BF5襯托同星球大戰品牌成功絕地翻身，而家穩定更新都幾多人玩）
Battlefield 5 政治正確+劇情on9+屌玩家社群+拎半成品出嚟賣+成日暗改數據同TTK（而家直頭放棄埋更新全力谷BF6，無兌現對玩家嘅承諾（出西線美軍同東線蘇聯佬））

今年d大作真係
得ff7係對得起個名
求下2077生生性性

開始燈

期待2077爆死再出witcher救亡

你老母臭系比人屌爛呀LUCY

FWD 佢老母LUCY TWITTER度

Agger

巴打咁樂觀呀，仲有part3

要開新AC 問LUCY 你個系被人屌到牛肺系未黑撚哂未

全世界都屌 導演仲要潑火 首週你試下冇1咁好賣 實成個ip雪

咁啱斷呢兩隻手指 定 真係有睇番一代黎design

欣宜性別上都可以叫做女性

唔係要叫有經期嘅人類咩

欣宜點都好過猩猩啦
起碼睇得出係女人先

要屌佢我情願做處男

玩過1,齋睇劇透都覺得好撚痴線，完全唔敢search睇joel慘死法

反而覺得斷手指唔係問題

冇問題啊
有幾下致敬第一代都幾唔錯 結果都浪費晒咁解

唔好咁傷心啦 玩下sony隻全民喬爾夫球輕鬆下啦

第一集個結局咁完美
第二集最後JOEL回憶都仲要比ELLIE串
真係心傷到

放ABBY落黎1 ON 1己經唔知做咩
FLASHBACK諗起JOEL先要更加下殺手掛
無LA LA放人真係CLS

質屎比你食仲要串鳩你打死都唔撚會買，等睇一個月半價，三個月三折，半年後免費

免費果陣先考慮下開唔開黎玩

唔好再講了，諗起都覺得變態有撚病，編劇果條友應該係反人類仆街

咁又點 睇完人打golf 我會選擇原諒

屎唔洗錢都唔會有人考慮食唔食啦

仲要你有一半遊戲時間係用打死joel既角色，要幾心理變態先可以做到呢個安排？

成程梅花間竹玩下猩猩玩下eillie 一陣係你同伴嘅人轉個頭你要追殺佢，卒之到你可以手刃隻仆街大猩猩嘅時候 你擲爛手制都唔比你殺

bin屍post

lm

打mbon無睇 而家落到3分未

佢比錢我都唔撚玩

3.4分

7700 vs 18000

新ending

多結局

有班sjw話唔應該殺海地人
點知俾班海地人屌返轉頭
話好開心隻game會有海地人

隻GAME真係好悶, 好多劇情睇唔係唔好,
但遊戲主要係玩, 佢玩個部份太弱,
隻GAME 唔係咁掂

Battlefield5 我有買
相比the last of us
雖佢衰隻game 管理問題多過政治正確
但計返上黎算唔算第一隻因為政治正確而屌客嘅game

想知PO呢幅圖會唔會比人BAM?

比tlou2好玩嘅game真係大有人在 tlou個重心一定係劇情

點解睇住佢死都可以咁乞人憎咁唔爽

男猩猩露點ban乜9

好問題喎 我都想知ban唔ban
管理員當唔當佢係女呢

睇番個預告真係存心欺詐
明明係Jesse用手封住ellie把口
下一幕剪到joel咁
屌你兩幕背景原來唔撚一樣既
一副：你吹我唔撚漲咁款，一早講咗啦
撚晒全部人

屌你老母 呢到又邊一幕有 仆街頑皮狗
人地d trailer都係改少少 洗唔洗成條片都係流

根本就係misleading false advertising

2077係最後希望

我睇咗劇透 啱啱開始用大山婆玩
應該玩到joel就死 之後用Abby控制
想問係用佢嚟打喪屍定係追殺Ellie

後者一定會有

Joel死咗之後就用ellie 之後就到猩猩

咁想知道用猩猩個劇情係追殺Ellie 定打喪屍多

用緊大山婆喺雪地搵緊個監視塔 已經覺得好嘔心

猩猩劇情幾本上唔係追殺ellie 只係講佢想救契家佬之後變成一個戀童癖

班sjw真係好撚on9
又唔買，但又係度吠
我幾肯定班撚樣係唔會買

呢班撚樣都係地球上嘅癌細胞黎
應該拎去打靶

唔該巴打 我睇完人玩後更加confused

猩猩咁想報仇殺joel嗰陣竟然會放過佢細佬同Ellie

我好憎個變性人 但連猩猩都俾人寫到咁撚弱智

有無jesse果幕張圖想宣揚比d frd叫佢地唔好買

唔係樂觀
只係推測ND本身個故事想點走落去

Neil 唔係已經跟緊part3咩

之後啲劇情仲撚弱智，又無撚啦啦出兩個細佬一個爆左隻手要做手術，又無撚啦啦又要打邪教，艾莉條女又大肚但係又同Jesse 扑野中頭獎，Owen 有女唔食走去食變性人

On9條女俾人扑爆手
花勁多時間係醫院搵藥醫佢
救完轉個撚頭就死撚埋

送就玩
本身第一集白金

依集都有帛金

要擺第一頁

睇到d角色都唔想玩
上集Ellie 得意到 唔識遊水 哼歌
呢集睇到Joel咁樣死 真係不了

仲鞭緊

2077有d驚延遲可能係想避風頭，急急腳加返左膠野

有人話媒體試玩alpha版多bug到數唔哂
可能真係fix bug

離11月 唔係好耐
到時大家就見真章

睇返真係 sam

neil 講咗一係part 3 一係新IP, 但衣家應該係佢都會被人逼整新ip , part 3 要整睇個勢都要隔一兩隻game 過冷河先會開工

我剛才都完咗golf 事件 , joel 會自爆自己個名真係好怪

佢哋就係嗰班喪屍

YO WHAT UP THIS IS TOMMY IM JOE

metacritic del review

pewdiepie有玩
然後成臉都係失望樣

joel:yoooooo~~~abby~i kill someone look like your father~
joel:yoooooo~~~abby~ you like golf? i fucking love it!

屌 原來玩大山婆係講佢去救細路同埋消滅邪教？

仲有啲youtubers出節目話大山婆好玩過Ellie，唔想玩翻Ellie
假撚到呢，收咗幾錢先講得出口

乜都要整到咁左膠 真係弱智

而家將寄望放喺days gone 2

個主角夠大男人應該唔會有啲過分左膠劇情

食屎啦班仆街都唔知有冇玩過上集

呢班撚樣

希望nd知衰 出個類似left behind嘅前傳講joel啦

就算我鍾意Ellie 都好 始終最想操控Joel

你見到neil要整自己落遊戲度向joel條屍吐水都知佢幾憎Joel
點會仲整控joel

想知過完依一段 後面仲多唔多劇情

如果有人賤賣二手或者免費嗰時
我只會玩到依個位當結局

紅底01 個宅民黨仲叫人唔好信劇透

ND真係好撚癲,究竟佢想賺錢定震驚GAME界,其實有JOEL同ELLIE,你出PART3,PART4就算屎都會照食
你睇D人見到JOEL幾興奮就知,你話佢死令到隻GAME變神作或者你諗住唔再出就話者,咁死法只會令人嬲到仆街,最慘你又講唔到咩大道理或者表達到咩情感,一係你就整雙結局,起碼冇咁屈悶先

此GAME已死,除非REMAKE

有冇打手可以入來俾我地屌下

naughty dog炒撚左個director先好講嘢

係
美國有助訟
點解無人試去告naughty dog
告佢詐騙
可以有得玩
好睇過隻game

出前傳有撚用咩
有條撚樣neil druckmann係到又咪變左做左膠垃圾game
同埋唔reboot成個第二集都唔駛指意我再買nd任何game

媒體高分有撚用咩
唔通夠膽俾低分？

唔好再消費Joel
消費一代玩家對角色嘅僅餘感情

mafia 1重製都係黑馬嚟

我今年仲係處
不過同隻GAME爛有乜撚關係？

我估遲下實有 no man’s sky都有啦

左膠眼中唔讚呢隻垃圾game就要比人咒成生無野扑 真心痴撚線

日本ign俾7分好中肯
巴哈有譯文
話2代簡直切斷晒同1代既關連
明明係Ellie既故事，但操控abby時間仲長，仲要初期已經睇住佢殺死joel，更加反感
優點係畫質。。
缺點係扮撚晒野既故事、新角色問題、眨低埋1代
屌到一棟都冇，好中point

7分係收左錢嘅分數黎
佢內文寫到跟本唔值2分

係 所以我覺得算唔失禮 又有公關 又對得住讀者

仲有成章 預兩粒鐘

睇我劇透算啦

唔好再消費joel
算撚數啦 last of us 已經玩撚完
我當無出過2

睇到佢係到唱歌個到
我好期待到ending佢會唔會打撚爆個mon

眼都盲

有印象ND講過last of us 完得好好 唔會出續集怕寫衰個故事
所以佢宣布出續集個時好開心

點知搞到咁d劇情
我當1係完左 2嘅片什至截圖都唔想睇到

當時劇透我都忍手無睇到
因為我真係想親身去體驗個劇情 係咪真係講到咁撚差
畢竟1真係神作
屌你 我等左6,7年?你比舊咁既屎我
可能唔咁大期待就唔會咁大失望呱
依家完全係推翻第一集
我當last of us 得1同個隻dlc就完左 2唔想再睇到
ND當last of us 死忠狗咁撚

歪理黎
處唔處同你隻GAME好壞根本直接關係
除非你有證據證明處男冇能力合理評論遊戲

提油救火

過左20000negative

我曾經也像你一樣是一流的生存者 直到我膝蓋中了一槍

上面條片完埋就直去一年後？

如果係咁 等我50蚊收到隻game時 就玩到段片既場景 比Ellie虐殺當結局

咪燈啦 今年都係想好好咁打個機姐

第一次劇透救全家

2077再delay就變下年game.

話時話2077延期到11月17已經無得拎今年GOTY，參賽截止係15號

10/10

Game of the Year

最可怕係如果咁都有goty對馬生性呀

而家突然好驚日本武士又大愛結局

殺蒙古佬殺到最後留boss狗命，此乃仁義之道乜乜乜

救命啊

唔撚care了 只要比tlou2劇情好就夠 如果唔係成個game界接落嚟會被荼毒 好似前幾年盲目信服open world咁

2077我真係驚會比白左搞爛

台灣實況主評語
淺白中肯

糞作就係糞作 請幾多打手都改變唔唔到佢係糞作

咁點解日本game正常女性泳裝又要俾人限制？

收買哂D媒體俾高分 以為玩家都會收貨?
到底係咩思維既人先會咁諗

女權自助餐

爆完機重玩 , 最開頭大隻婆比人追個到掛機死佢100次先

Game評講衰野會入黑名單

有冇慢速版

睇多幾次
可能洗腦

咁撚變態？

見呢個台灣streamer 早2個禮拜拎返隻1代出黎重溫劇情，堅持唔睇2代劇透，琴晚開game玩到joel比大山婆打golf就崩潰左 即刻delgame

邊個角色係neil

其實同之前last of us 1 另一個director bruce(?)走左有冇關係

咪就係扎住個髻嘅滿臉鬍鬚西班牙佬

好似叫manny 個名都尻過人

我都係無睇劇透直接買
嬲到想掟爆手掣

咁屈穎妍, 周融班擘大眼講大話嘅仆街根本一模一樣
依班友有收錢就係奸, 冇收錢就係蠢！

痴咗線定係平行空間
你話啲媒體無收錢真係唔撚信

諗起玩gta 4控制niko好多時都可以選擇殺同唔殺，但人地唔會宣傳咩撚野左膠大愛觀念，尤其唔殺終極仇人之後niko既自白都係串尻自己on撚9做乜唔殺，依d先係符合人物性格既編排

隻game唯一好既地方

動物朋友2 我覺得仲cls過tlou2
但事實證明 經過動物朋友2既洗禮 都頂唔順tlou2既刺激

動物朋友2係咩game

動畫界嘅TLOU2

動畫黎 詳情你可以google
YouTube 都有懶人包
大慨又係 係觀眾面前撚鳩1代主角
但套野係反社會到sjw 都支持唔落

因為佢地係女拳

身體自主le

如果tlou2用動物朋友2既劇情大慨就係
係第2集 唔撚見左joel
ellie係奴隸 abby係主人
abby比起joel更早識ellie
第一集都係假既 無人識joel
然後仲要故意有一集係
joel撞返ellie
ellie 問你係邊撚個 我依家做abby 隻狗好開心
joel含淚目送ellie跟abby走

大家有冇BIN POST1個樓主C

姐係新主角搶唒原主角d野?

metacritic 比人拉返上3.6

屌不要再提了，屌你老母角川

係 第1代主角同動物係朋友關係
2代 好聽啲咪叫 主人同寵物關係
仲要兩代啲動物一樣
個陣時仲係一星期一集咁食屎 無人劇透

好聽d佢當做熟人 衰d講係用黎犠牲

屌好垃圾metacritics
想留個review

Error 503 Service Unavailable 左兩日兩夜
屌

開門口有晒sight
Shoot to kill都唔做
居然係衝入去大叫

CD red當初唔係屌過班SJW話玩就玩 唔岩就過主咁上下咩
唔會加太多左膠野下化

屌 炒撚左佢我都熄唔撚到把火啦
佢係會知衰 當日就唔會寫到個plot咁既鳩樣

知衰就係雪住個ip啦 𠵱家出咩都冇用 你出得再多Joel咪又係比人話消費死人
btw炒nd條撚屌啦

睇佢最新果段gameplay佢都唔係想點comment咁

根本班友無玩過,攻略用網上片加自家對白

其實今集講JOEL同ELLIE resolve 返個conflict己經好好寫
你最後賜死joel都無人怪你
最後細果flashback joel 都仲係比ellie 屌緊
個心真係睇到好唔安落

超心痛
我未玩到嗰度但Ellie最尾好似有話會嘗試原諒Joel?

希治閣rip
對佢改觀了

If I ever were to lose you
I’d surely lose myself

睇到好心up, neil druckmann死全家

其實我唔明ellie對joel會有咩仇恨嬲joel搞到世界冇疫苗？玩過1但我完全唔見得ellie係一個咁偉大既人

其實有好多野寫

總之上集同今集joel任何野都係錯 (變相否定玩家 因為玩家最明joel心態)
由頭比ellie 屌到落尾
Ellie最尾話會嘗試原諒Joe果度根本未解開任何心結
如果好似之前傳果個方向 ellie女友比人捉左
ellie同joel 一齊上路途中resolve conflict
最後joel 比人收工我相信大家都會接受
總之今集真係好心up

1 青少年叛逆期
2 覺得自己冇用, 救唔到自己女朋友(DLC劇情), 犧牲自己做疫苗救番成個世界或者係佢心裡面唯一救贖, 但最後依個機會都畀Joel 剝削埋, 但同時又好感激Joel係多次救番自己之餘又係真心對自己好

fully destroy part 1

就算有疫苗都唔代表可以救番dlc果條女，變左喪屍仲有得救既咩不過點都好啦，2既人物塑造同行為根本完全唔合理

玩到第三part pews已經屌隻驚

救贖係講緊心靈上嘅補償, 係講個角色點樣彌補自己記憶入面嘅傷痛
DLC條女一早死左, 點都救唔到
EILLE自己畀咬, 條女又畀咬, 結果自己因為有免疫所以可以獨自偷生, 所以對年紀尚小的EILLE點都會造成內咎同創傷

即係好似RDR2入面亞瑟都會因為自己背離牛仔教條, 背叛曾經的大佬而內咎, 最後臨死前救番JOHN一家人就成為亞瑟自我救贖

sony洗夠分未
升到3.6

開頭當第一集後記算 後面當冇發生過

點解會聽到喊

Ellie第一集瘋狂插死條變態佬 今集竟然放過殺父仇人

ellie既狠勁根本不下於joel,唔係點做父女

其實成隻game講依個衝突都夠
跟本大猩猩就多撚餘

上集最精彩就係結尾ellie聽完joel講I swear 之後個表情 ellie一直都知joel係呃佢
結局前小小一段joel提到自己個女 同ellie一定會做到朋友 已經暗示哂joel係為私心救ellie 希望同ellie以父女關係重新開始生活

第一集出色在細節做得好 好多野唔畫出腸你都感受到 最後一個平淡嘅場景表達joel嘅私心 ellie嘅罪惡感

第2集開段就用個震撼嘅打golf畫面黎衝擊你 將第一集所有野推翻 強行由我地期望講ellie joel兩人關係嘅故事拉左去對隻猩猩復仇

睇台灣阿津玩, 佢已經半放棄狀態, 一路屌隻GAME不合理之處, 一路對著敵人跳下跳下咁9玩

最膠係要控制個大山婆打主角

明明叫the last of us, 最後us係邊度？

艾比同列夫

會care呢啲野已經證明佢地失去左評分機構既功能
唔係覺得而家講出黎會有人可憐佢地呀?

而家第三權好似笑話嚟

好多streamer 打完golf 就已經唔想玩

屌佢老母收錢果陣就笑呵呵，就算係作假都唔撚洗比10/10咁撚冇道德丫

好彩一早已經唔信呢啲野
ign平時咩狗屎垃圾都比8/9分,完全冇公信力

一般人玩完golf仲可以繼續玩落去其實係咪証明自己本身都有自虐傾向/心理變態？

台灣魯蛋去到中段仲覺得ok
但打到尾都屌佢垃圾
係佢打過最垃圾嘅game

出之前睇過幅圖所有評價都10/10,果一刻都feel到未免吹得太大有伏，但係估唔到個伏咁撚大者

琴日話大不了咪打返工

其實今次係有晒證據各GAME 媒既評分係唔可以作準

究竟有冇人知原劇本係點

原本LEAK果個係Elli 都死埋

其實好應該藉住呢單野去糾正game廠同評分機構扯貓尾既問題

都好過而家強逼ellie 寬恕

EA同UB都唔敢咁狼死,我懷疑SONY今次用埋道德綁架

其實我懷疑原本ND想Ellie 同Joel 一齊係好早就死，
然後一直用Abby到尾，諗住換主角。

會唔會有啲game 評見今次咁垃圾但sony 咁強硬 索性俾滿分同sony 攬炒
ign 個啲就算啦 同隻game 一樣咁垃圾

我淨係睇人玩睇完依幕都唔想再睇落去

sony今日諗壞腦喇，諗住ps5出之前不容有失，點知tlos2伏撚到炸死埋自己

都好過係ps5首發先爆啦

屌你我直程唔敢睇，文字劇透都夠尻縮

睇台灣streamer聶寶玩,過左golf個位之後改最易難度,開晒所有輔助鳩玩,懶貓直接del game

支那人咪會囉，最信權威

被個製作當狗撚，條氣點會据。
無收你錢使咩聽你呢個變態佬同埋傻鳩SJW支笛

應該算第一次

根本係game界照妖鏡
邊啲收錢邊啲唔敢屌邊啲bad taste
一眼睇哂

唔好當d streamer傻 跟風向行

萊斯

動朋2又係痴線 結果而言亦有少少相似
只係一個商業化介入 一個就製作人左癌發作

上reddit睇 有韓國streamer爆完機直接剪爛隻碟

萊斯仲好意思拍多條片話自己無收錢同死撐解釋點解話係神作

法米通當年demon's soul畀得29分
今次tlou2就39分

呢排興左膠,以為谷到十分都冇人會鬧

好似係冇爆機 打完高爾夫球就剪

頭一批咪出事

佢話無收錢，咁就唔好用收錢呢個point打佢啦。繼續指控佢又無證據的話，只會同藍絲屈後生收錢搞事一樣。

況且唔用收錢呢個point 仲好多嘢可以砌佢。

例如話佢口味獨特，可能想試下劍走偏鋒，同SJW行近少少

OMG
人中6好好玩啊

我睇開果班streamer 一係golf個位就棄game 一係就一路屌一路鳩玩到爆機
有邊d streamer讚隻game？想睇下

起碼桐生冇被藤原龍也打死之後要你用藤原龍打埋之後

redditor: 如果god of war3戰神最後原諒左宙斯會點

我覺得佢係bad taste ,竟然話一代無感
仲衰過收錢

似冷血 無感情動物

你信無收錢？

萊斯自己都認左自己整張封面圖出黎係誤導成份, 搞到中途要換左張封面圖

另外遊雲尋日(GZ前編輯)都話以佢所知大部份youtuber都唔會有錢收, 最多只係收到廠商送畀佢玩嘅game, 所以萊斯話佢冇收錢應該可信

即係d gamer自己9up + 主動盲屎忽盲撐隻game

真係好少可見到連登幾個post同時都係屌緊無人護主

萊斯最大問題係收到copy評測，仲話劇透係胡說八道，隻game一定係ps4史上最佳神作
同01，宅民成堆俾高分既review口徑一致

阿津話開始以糞game嘅心態去玩, 開始覺得幾好玩

佢玩到最後

講咗句

頑皮狗 完了

無 最好笑係聽到魯蛋玩完之後話其實人龍6都唔係好差

可能Abby 係佢嘅勞斯 le

仲有一個護緊

有人鍾意人獸你唔比咁歧視人下

有隻係五毛

如果RDR2 John最後原諒左Micah會點

如果佢曲到直咁將極左元素令全球玩家討厭, 隻驚係好撚成功

老老實實柒左咪潛囉
係都要同nd一齊死
sony係咪比左佢好多錢

GoT8 定 tlou2垃圾啲

班撚屌打手收完錢又唔落力護航

仲要冇得彈guitar

未必係錢既
可能係之後會有好多合作機會
唔夾口供就以後唔會提前有copy玩
不過呃完人仲拍多條片出黎拎貞節牌坊就好撚噁心lor

真係告得入

最初封面咪係呃人，一路強調自己冇講大話

False & misleading advertising

屌 我其他post都講過 佢話無收錢根本就誤導人
無收錢唔=無利益
佢唱好隻遊戲 廠商比佢優先玩
佢可以優先出到片 啲view數唔撚係錢咩
吸引到 無訂閱佢既人 因為隻遊戲而睇佢
唔係好處咩
真係唔好當人傻仔啦

可以點護個武器表用返1代既改少少，故事就垃圾到咁，要讚都係話個背景做得靚咁囉

如果MGS3 Big Boss最後原諒左The Boss會點

上面仲要有人話 唔好好似藍絲咁屈人收錢
我唔知佢係打手定咩
根本媒體收曬利益就肯定
利益唔一定係 真金白銀架

好嘔心呀
如果我老豆係我面前咁無尊嚴比你殺死
我話之佢係邊個
佢係我面前死一百次做人棍都益左佢啦
仲問點解要復仇
幾冇人性先講得出

間接收錢就唔算收錢

一齊去負皮佢

the boss正過隻猩猩咁多

用啲精力去整猶太教啲野然後唔俾人射爛
猶太教:10/10

neil druckmann到底有幾變態
父親節出隻要殺死joel嘅game

放心，仲要睇ending

男權節 根本唔應該開心
全部人要死老豆咁樣先得

[閒聊] 星海選手CranK在實況中怒剪最後生存者2 - 看板 C_Chat - 批踢踢實業坊

最慘真係佢
現實舊年老豆走左今年nd殺埋佢係game入面既老豆
唔怪得嬲到直播剪碟

連登仔又燈中, The Last of Us 2 獲媒體極高評價

bin

其實都好明顯Part 2想完Joel同Ellie嘅故事
Part 3就Lev + Abby做主角
Lev就變性人, 用弓有哂Ellie影子
Abby就大隻女權象徵, 保護Lev

就睇ND依家仲夠唔夠膽出Part 3

燈力好強

Ellie第一集有講過
佢在乎既人唔係死咗就係離佢而去
DLC既好朋友 sam tess都係受感染而死
所以佢先咁想成為解救世界既疫苗
係最後佢同joel既對話其實已經好完美收尾
一句i swear , okay

痴線咁以後使唔使bf cod sf cs 個堆野都全部用變性人

Part 2父女淪為on9
老豆自爆名
個女為咗去放過殺父仇人送兩隻手指加一個家庭

game of thrones 係廢姐

last of us直頭係令人嬲

其實依家隻遊戲垃圾已經係其次
重點係 全球絕大部分媒體
都因為sjw同廠商壓力下
無曬職業操守 講大話 話劇透係假
已經唔係單一幾個評分有問題
係成個行業出撚曬事

起碼我今後都唔會點理評分了

父親節點解冇提及女性 父權霸權

crank?

本身評分都明白要比面廠商，唔會比太低分。

但係九成九媒體都一齊跟ND稿講大話，用欺詐嘅方式去拍條片扮喬爾係主角，昆玩家比錢買一隻名不符實嘅商品，完全係應該用詐騙去控告佢地。

殺黃種人先係真正WFCBlack lives matter! Asian wfc

好似自從W3之後冇一隻大作係有驚喜

有時都諗 依家左膠當道嘅年代
戰神依類遊戲未來仲會有得點發展
唔通加個細路比佢就係解決方案？
雖然gow4都好玩 但比起前幾集收儉左好多 沒哂以前個種講唔埋兩句就殺嘅feel

唔俾我開ac俾分

zelda 2017

The boss無做錯wor
佢自己決定食死貓

甚至bigboss死前都話佢啱
尊重佢決定

其實照出就得
講真打機嘅就算係女人邊個會因為有swj 而買
嘈最勁嘅都唔會買game 架啦

我堅持去到大地圖就棄咗

啱呀 走去討好啲唔會消費係遊戲身上嘅人 得罪班真係玩遊戲嘅人

係

放過Uncharted啦

如果BB冇補最後果一槍，後面好可能唔會有outer heaven同patriot既出現

Got8係廢人想作好故
Tlou2係廢人作故仲要專登撚鳩粉絲

原本果張封面圖係點？

認真有冇人發起行動聯署炒鳩nd條撚樣
想喺reddit搞但英文唔好

Nathan殺得仲多人，啲孤兒可以搞苦主聯盟搵佢報仇

佢玩到喬爾夫球都想quit game啦講真

全民喬爾夫

痂撚線，不如幫埋Witcher 3 入面嗰啲吸血鬼、幽靈、巫婆、狼人平反呀笨柒
依班撚樣真心on撚鳩
以後唔好打機啦，捉棋啦屌佢地老母

國際象棋都分黑白啵

屌你老母 救完個臭閪生東婆都唔識感恩
仲要玩SM，仆街game黎

仲要白棋行先

黑人 白人皆為棋子

個台仔嬲撚到話以後接唔到SONY業配都沒所謂

76 update完口碑都逆轉左

佢咪奶班變性女權狗囉
我地罷玩佢老味

告鳩佢謀殺Joel

系統可以經update救
劇情得咩

無人買隻閪game la
買左都唔撚玩

時間寶石

佢玩到嗰度之前 仲話唔明點解咁多人唔鐘意abby

魯蛋都係話隻game一日未完
一日都唔可以話爛game
一爆完立即話爛

Abby 邊個motion capture 同 voice acting?

Laura Bailey

屌....點解一定要我控制個大山婆

原圖: 真聽劇透胡說八道

後來: 電影一般的戰鬥

結果到底邊個先係胡說八道！！！！！

我信佢地真係冇收錢(at least directly)
呢個唔係收唔收錢 係權力問題 佢地根本唔夠膽得罪Sony
商業化嘅game critic根本就係靠奶廠商過活嘅寄生蟲 佢地嘅利益係完全depend on上游廠商
Sony要佢地寫好係唔需要比錢寫鱔稿 只要比呢班"critic"強烈嘅signal就夠

cdpr都唔理sjw既
同埋之前啲sjw屌鳩2077話野獸幫係歧視黑人，個原作者企出嚟支持cdpr仲話改得好(原作者就係黑人)

Sony:你咪試下俾低分囉

佢好似真係無咁在乎劇情，早一兩年先講佢唔太鐘意red dead redemption 2

都係個句 佢衰既唔係鍾意2代
係講到明 之前劇透既都係假
佢拎到隻遊戲 玩曬既話 點會話劇透全部假
一係佢根本無玩曬又評
一係佢跟稿讀

呢到係咪唔畀有人真心欣賞劇情？

佢仲要好撚好笑
死講話自己無留意劇透內容係講咩
咁佢又要話人劇透假
無架啦 佢點解都解釋唔通

搞清楚 依家劇情係次要
大家屌最勁既係
nd預告騙
全球大部分媒體 失去職業操守
共同欺騙玩家

如果你覺得無問題既
呢個post好多人會幫手屌你
我就免得曬氣屌了

係囉
老實講講到rdr2, 我都有d認同萊斯, 我一樣唔太鍾意佢個操控系統

但萊斯又話自己冇睇劇透, 但另一面叫人唔好估劇透, 講到劇透係流野咁, 結果人地劇透95%都係準架喎, 依個先係問題

仲有一個 佢唔知劇透其實係乜

你有point又說服到人咪講

你可以講下劇情有咩可取之處
我沒玩 可能留意唔到你覺得好嘅地方討論下

其實而家都主要係屌鳩啲YouTuber話劇情流出係假陰鳩啲人去買同埋ND廣告做假啫

你印賞個劇情沒人會屌你既，百貨應百客啫。沒理由因為你中意所以我屌你中意

我係你就唔撚柒死撐
潛住水j猩猩扑野果一幕算數

巴打，百貨應百客呀。可能佢中意睇呢啲

所以個人覺得 劇情無謂去屌了
總有人鍾意的 無得分對與錯

但nd 預告騙 媒體欺騙玩家 就一定係錯

我真係唔識欣賞動物頻道 仲有送別bbq送兩條芝士腸比人

同埋我發現 打手依家好鍾意講
其實劇情都ok啊 大你地唔鍾意但我鍾意喎
乜乜柒柒咁去 車開重點 搞到我地屌既人好似好獨裁咁
欺騙玩家呢個重點 就隻字不提

大陸啲人都開始屌啲大Channel呃人

今次真係好嘢
一隻Game搞串成個遊戲界

遊戲界 可以有勢力 令到媒體統一口供
呢樣野係幾撚恐怖既一件事
遊戲界可以 大家估政治界可唔可以

根本最撚顛就係集體講大話 而且個大話仲要係一定爆
咁既情況下 媒體都情願得罪玩家
個勢力(sony又好sjw又好) 係幾撚誇張

所以今次逼所有gamer正視呢班毒瘤都係好事

只係犧牲一隻曾經嘅神作咁解

可能最後同boss做愛

Game 廠 game 評 youtuber 一獲摷起哂
當清瘀血囉

因為佢地大家都要搵食所以唔夠膽講真話得罪sony好撚大獲㗎

不嬲都玩控制輿論㗎啦
你估gk流架咩

因為平時好地地隻game差極都唔會講錯d咩
其實game評不嬲只係講d好中性嘅說話 就算讚得誇張d 大眾唔對口味最多咪話各花入各眼姐
但今次last of us 2 真係難兜 仲要個個事先講到10／10
預告行騙 劇情on9 仲講得出滿分嘅都知咩事架啦

歡迎說服我
好耐無見到有挑戰者

今次應該全世界都會等有人玩咗先再買game唔再信評分啦，今次仲衰過division 1個次

魯蛋打到中段都盡量客觀去評價隻GAME
但打到最後都逼佢講出一句人中之龍6都幾好玩

連登破燈

division係UBISOFT
今次係ND即係SONY自己
層次上已經好唔同

著到武士咁款玩潛入
如果贏最佳動作類仲可以接受
GOTY就

咁都仲有面出片辯護

唔使如果啦，9成9有goty，你唔比，你旗下媒體以後乜game都無得preview，SJW又會群起批鬥你

Metacritic User Review負評如潮大家明咩事。
所謂"媒體"果種政治正確又嘔心又離地，個個所謂專家盲目俾滿分。

最CLS既我睇到Metro竟然有篇文係屌User on9 仲話要 Metacritic should get rid of user scores altogether。果種自大同唯我獨尊好Q恐怖，班左翼真係好反智。

餐哥會唔會以後接唔到sony d job

老老實實同tlou2比
人中6唔止好好多咁簡單

當人on9呢下真係好撚癲
係咪個撚個一離撚咗地就會以為其他人係on9？

If metacritic get rid of user review then they are the next to get rid of
D左膠同共產黨係冇分別tbh 成日當自己係全世界最清醒嘅人 要做咩“gatekeeper" 食撚屎啦
Metacritic冇user review即刻有人開一個新嘅網黎取代佢呀

左膠係覺得普通人都係單細胞生物
姐係話人民係無思想 係無能力維持民主 民主係靠精英做"gatekeeper" 之前睇過本書講
真係好撚嘔心

話說有無人metacritic評到分? 我撳完之後轉轉轉咗勁耐都唔得

試吓俾10分就評到

我睇完啲人短評覺得有伏，睇人gameplay想打撚爆個mon，好彩有睇一睇先冇買到，屌你老母垃圾劇情

第三part一開頭話this game suck

想睇下我地索索首席實況主達哥玩係咩感想

ND係咪本住「我要一game收自己皮」呢個宗旨去做tlou2
以後見到間廠都要兜路走

猩猩meme肯定會變meme format
仲會長伴以後ND出品留言區嘅左右

真係要去PS Store俾負評，但點俾comment?

達最撚頹嗰期Sony都比佢上動漫節 佢邊敢得罪呀

reddit好多盲撐架 左膠集中營

首先我係一早訂左
始終等左咁耐
無理由唔玩埋佢
玩過Uncharted 4同The Last of Us 1覺得Naughty Dog好有心做game
唔似EA同Ubisoft 為搵錢乜野核突野都做得出

我而家打到中段
Game play係正既
但我到而家都唔明Abby何得何能做到主角
又點解要設定佢做一個大山婆
尋日見反正俾人劇透晒
睇下最終boss戰係點
點解係Abby追殺死乖女？
女主角變final boss
完全唔明咁做除左抬高LGBT係為乜

最恐怖係Naughty Dog 疑似收賣傳媒俾高分欺騙消費者
Neil Drunckmann呢個撚人抬高小數群體係為自己面上貼金
仲有面屌玩家
Neil Drunckmann一日唔離開ND，ND唔公開道歉，我以後唔會再玩ND 既game
EA同Ubisoft 係為錢
Naughty Dog呢間公司直頭誠信有問題

講得服人咪得

呢家d youtuber真係兩難
又要唔可以得失sony呢個大客
但夠膽吹奏實dislike加除時退訂

Abby真係我自6歲打紅白機以嚟認識設定最垃圾嘅遊戲角色

點解可以欣賞到個劇情

睇佢個款就知係LGBT

今集完全冇末日feel，好難欣賞到

假設每個玩嘅都玩過tlou
而又投入感情鐘意
點接受到咁嘅結局
除非你同我講你未玩過/唔鐘意tlou但去玩2

老實講 佢用人龍6比算好比面啦
唔咁講 佢冇左信用重衰過冇job接

獨大嘅壞處 如果xbox上代無撚玩家生生性性 可以制衡ps就未必搞到咁

我都真係好想聽佢講下
到底劇情有邊忽值得欣賞

tlou2唔止係垃圾咁簡單
背後係一種邪惡

我覺得最大問題係名牌效應令到sony可以利用提早攞game做理由設計一份完全偏頗嘅NDA屈鳩班media

唔玩ND既game +1
ND背後係SONY
冇SONY做靠山
CUCKMANN邊有咁大口氣
SONY只准ABBY露點啪啪啪
日系GAME女角着少啲布都唔畀

希望隻game可以令到crowbcat起死回生

咁鐵血的孤兒都有無常死忠

Agger，為咗厄鳩人買驚串埋成班所謂嘅kol去俾正皮，出到嚟根本就係一pat shit，唔單止整驚嘅無恥，連班平時鳩下鳩厄like 嘅gamer 都現哂形，成個利益團體原形畢露

不過又咁講，無呢啲當人on9嘅閪人，點會令人覺醒呀

睇完tlou2
其實孤兒都幾好
起碼個靚仔最後幫團長報左仇

係人係鬼有晒record
拿d垃圾game評夠薑咪del文del片呀

精彩
當fans狗咁撚 仲有訂閱個啲人真係叻

咁岡田麿里冇買通d youtuber吹奏套鐵血

睇comment

唔使講架啦
正式宣布ND係老千game廠
唔好話買，玩都唔會再玩佢地d game
唔係質素問題，係誠信都出事

今次tlou2真係超越時代作品，一開波就殺死玩家最鐘意既主角，再令女主角變boss比人打，令玩家感受憤怒復仇，最後好似打飛機臨尾唔比你射，玩咁耐game從未體驗過。
可惜行多左

台灣已經有一個俾人屌到反肚

我睇你劇情點兜

最多都係笑下人三流駕駛員，起碼無正面屌鳩返啲fans轉頭

港人評語

對馬島無得政治正確啦

呢條友一鋪清袋
好多人留言話信左佢去買
佢仆街在preview呃人話劇透係假
唔係100%正確就係假咩？

到而家都諗唔明點解女主角變左最終boss

希望你爆完可以忘記呢個慘痛經歷
而家隻game做到咁，叫嗰班訂埋Ellie figure嘅點算好
望住佢就諗起垃圾劇情垃圾公司

劇情之反胃之垃圾都廢事講，大把人幫手屌
官方對劇透避而不談仲打壓言論，cuckmann挑機，到之後嗰張欲蓋彌彰嘅19滿分圖，就係想水人買垃圾
萊斯條片我都有睇
劇透不可信乜乜乜
當時真係以為唔算差買得過
佢老味啦萊斯垃圾話真係冇改錯名

用埋啲咁嘅劇情咁嘅角色去「捍衛」班性小眾去「發聲」
真係thanks but no thanks，慘過用屎水沖涼

唔緊要啦
隻ellie figure 咁山寨feel
望到當自己買錯左隻老翻 當劇情係假嘅沒發生過

因為要突顯猩猩先係皇道正義嘅人
佢套價值觀同duckman一樣咁on9 條女根本係暴力同虛偽嘅化身 啲同伴死佢都不聞不問 係大肚婆死望咗一秒 條奸夫死望咗10秒 但係由頭到尾只係覺得我係啱嘅 其他人係錯嘅係惡嘅 唔諗下自己其實都係一個屠夫

隻figure衰撚過邪神佐助

用ellie又係詐騙，如果用大山婆做Figure大家就知咩事

好似佢地有提過
如果係正常世界 joel佢地係第一集嘅所為肯定係奸角
唔知有沒關係

自問政見比較偏左翼
但Neil Drunckmann係撚屌偽君子
自己都為私怨趕走The Last of Us功臣之一Amy Hannig
而家扮撚晒女權份子
利用性小眾幫自己臉上貼金
呢條仆街完全無人格
最好聽日跳樓死
d LGBT小數族裔係俾呢d人害死

唉 bf5 做完啲政治正確嘢 俾人屌到上天花板 tlou2 仲要跟 人類總要重複同樣的錯誤

Amy Hannig 單野詳情係點？

爆左機喇。真係玩哂同睇劇透好唔同。
劇情一d都唔on9 wo

願聞其詳

無記錯 Uncharted4 寫到一半
neil炒撚左 amy
成隻game劇情推倒重寫
同埋tlou個同性戀dlc 本身都無諗住出
又係neil要出

睇黎 neil整臭哂曳狗個朵

原來咁多巴打有睇萊斯
本身我都算係fans
但今次unsub左

你見佢寫自己個樣放入隻遊戲
就係為左對joel吐口水
你就知佢幾撚顛啦

最後一章連放番ellie落黎 叫個fuckboy停手 仲講埋abby係邊都要死

Abby竟然唔駛死

不如講joel死左之後ellie直頭癲撚左啦

成件事好嘔心
依個Neil Druckmann係咪有病
左癌上腦

Amy Henig 之後個project 又比EA cancel 左好撚慘

佢恃住班 fans 吹佢唔脹同食老本

人生無常呀師兄

nier放自己樣入遊戲係比玩家打柒
neil放自己樣 係為左對大家鍾意既角色吐口水
真係無野好講

Shrek is love shrek is life

條撚樣可能係 sociopath 黎

猩猩比人追殺係自己拎黎
joel上集清場殺埋大佬係為咗唔好比人追殺
但都係有灟網之餘，係唔好彩
猩猩班人淨係殺joel, 放過ellie tommy?
做得d咁嘅野就預咗有咁嘅風險

屌佢啦 fireflies係game入面瘋狂做明知會失敗嘅醫學實驗 又要開人腦

走咗佬啦你估佢真係有玩呀

應該都係 俾人鬧都咁
都好似好開心 好enjoy

Amy Hannig之後去左EA?

俾佢揸旗曳狗真係家門不幸

我話佢係誇生物人士就真
人身 但心都唔撚係生物黎

要告就告佢條trailer 詐騙先

魯蛋追擊左人龍6四年
玩咩game有位就入捉人龍6出嚟鞭屍

尋晚佢半夜玩玩下突然爆一句 其實你們知道人龍6蠻好玩的吧
真係可以感受到TLOU2幾垃圾 佢仲要特登玩多次1溫習 慘撚到

係，本身整緊一隻 Singleplayer star wars game
但果時EA話要改變營運方針做live services ，所以取消左。之後近年EA取消左佢隻game之後又爆出左隻Jedi Fallen Order 又覺得單人game賺到錢。Amy 真係幾撚黑仔

炒鬼到，人地做左vice president

攻守交換

歧視處男係咪又都係歧視 未結婚處男。基督徒，啫係宗宗歧視？
點解一定係處男先討厭TLU2？性別歧視？

其實仔細咁睇 neil cuckman係真心想玩死個ip

開脫藉口者

嬲得濟，根據幾條trailer，作番成個合理d既故仔出黎

一開始Abby Owen喺雪山上咪話想捉巡邏兵黎拷問既
當時Ellie, Dina, Jesse 負責巡邏，附近安全
Ellie 就話見到有野兔想自己獵，其實想俾機會Dina, Jesse 復合
結果期間 Dina, Jesse 遇到 單獨打怪既Abby，救佢一命

同時大風雪來襲，Abby 帶佢地番基地
Dina 唔覺意爆響口講咗 joel 個朵
雜魚發爛渣捉住 Dina 問，Jesse 衝上去問做乜鳩
Dina 反抗後俾雜魚整暈，幾個雜魚圍抽 Jesse ，Jesse 打低兩個
最尾都被 Abby 夾低要講 Joel既情報
Abby 念在佢地頭先救過自己條命，唔用槍，對 Jesse 打高爾夫球拷問

Ellie 發覺二人唔見咗，周圍搵，搵到基地門口，擔心 Dina Jesse被出面批蘑菇人圍，想入去救人
同時 Joel Tommy 見 Ellie咁耐都唔番黎交更，就出去搵，見到 Ellie 賴低隻馬，估佢落咗去避大風雪

鏡頭去番 Ellie，入到去即刻被夾住
Ellie 聽到佢地問 Joel 既野，就估 Abby 係火螢殘黨，爆自己係5年前果個解藥女孩
呢到俾戲 Ellie 同 Abby 對侍，Abby 閃過老豆死既畫面
（學Neil話齋冇必然反派）

而Jesse 死都唔肯出賣情報
（Asian好man +100）
雜魚嬲得濟射鳩Jesse
Joel Tommy 聽到咁嘈，心知不妙
兵分兩路，Tommy 喺窗口射低雜魚，Joel 正門突入再射傷兩件
Tommy 再扮野大聲嗌包圍呢到
Abby 殘黨始終勢軍力弱，原本就想突襲，冇諗過正面衝突
同時冇充足情報下，以為Tommy 帶好多人黎，只好帶走 Dina 撤退
Dina唔會有事，因為係籌碼

第二日 番小鎮，Jesse 醒番 話 Abby 目標係 Joel
Joel 覺得要用自己條命黎換 Dina，因為欠咗火螢
Ellie 認為 Dina 因為自己而被捉，係自己責任
第二日想單獨行事，但 原來Joel一早自己出發咗
照番trailer，真係 Joel 用手捂住Ellie 把口救咗佢

然後跟呢段trailer，兩個屠盡士兵，Ellie 話阻佢救 Dina 既都要死
（女權滿意度+100）

Tommy 同 Jesse 後來居上會合
同Owen 大肚婆（改做鬼妹） 槍戰，大肚婆傷腳
Joel 冇殺仲幫佢包紮
（blacklivesmatter +100）
突然有蘑菇人來襲，Joel 等人掩護二人走，帶走埋 Dina

Abby 番黎以為 Ellie捉走自己人，追蹤到戲院
Jesse 被爆頭而死（三角戀點都要死）
Tommy 腳中箭
Joel 內疚話唔關佢地事，願意以死謝罪
Ellie 堅持殺 Joel 前 問過佢先
Abby 真係開槍，Joel 幫擋後瞓低
Tommy 飛撲叫 Ellie 帶走 Joel，但受傷冇力被 Abby打暈
（幾鍾意Tommy，真兄弟）
Ellie 射傷 Lev挾持佢

玩家再操控 Abby 同 Ellie打
照依家劇情落去，Dina 幫手後被打傷，Ellie 話 Dina 大肚
而大肚婆 Owen出現講番被 Ellie 佢地救咗
Abby 收手，拉埋 Lev 四個人搭船走人

番到鎮，Joel冇死到
Dina 因為 Jesse 既死而有抑鬱
Ellie 諗起 Joel 話就算重新黎過，都會犧牲人類去救 Ellie
當時 Ellie 只係話會試下原諒 Joel，依家終於明白Joel 心情，兩個解結

不過 Ellie 覺得Abby 知 Joel 未死既話，只會有後患
同時覺得 Abby 要死，Dina 先冇事
之後一個人去覆桌

然後玩家操作 Joel 救Ellie，同第一代對稱
Ellie 臨殺死 Abby果刻，變做係 Joel 叫停
（Ellie 寬恕Abby，Abby 亦寬恕 Joel，切晒題啦）
最尾 Ellie想彈結他，但斷咗兩隻手指已經彈唔到
Joel 話你想聽既話，我彈俾你
BBQ happy ending
最重要係，Abby 唔洗整到大猩猩咁，佢3年前咁既身型咪幾好

ND內部可能唔咁覺得

叫埋naughty dog員工告埋佢
壓榨員工 瘋狂OT
你話整得好 個個讚就話姐
整咗七年 整到成pat屎

ps5就出
邊個敢得罪sony
一陣唔俾你preview就少幾百萬views

咪就係 報仇都攞支掍打咁耐 係人都有火啦 何況一個係細佬一個契女 你試下一槍殺撚咗會唔會咁多人想你死而且仲好意思著住組織件褸 驚死人哋唔覆桌咁

二戰前線有殘障女兵

睇完尋晚魯蛋打爆機
佢都好無奈
聽得出佢打完講個句「這絕對不能是最終生還者2」
真係一舊屎
Btw

魯蛋評語精華，真係好岩

RDR系列真係神作，2代主角死左但係死得有原因，唔似tlou2 咁

上水啦

其實劇透(有曬配音cg)出黎 大家都心知肚明 今次衰硬
之不過係 媒體狂話劇透係假 令fans 有個假希望係到

東線唔敢講，西線到底邊個次元嘅二戰會有女兵

其實係唔明佢地諗咩
有女兵做補給啊
負責補給唔重要咩 唔係都為國家出力?
一定要上戰場拎槍打先偉大?
係都要魔寫女兵上去打 真係cls

當大家成日話中共自我審查嘅時候
其實西方係更加嚴重
同可恥
以正義之名扼殺藝術創作

本身都諗住訂figure版，後尾唔記得咗轉咗數位普通
完全係塞翁失馬焉知非福
即刻買隻NECA Predator定下驚先

反社會嘅垃圾

[問題] 最後生還者2光碟剛入手就不能玩了

Re: [問題] 最後生還者2光碟剛入手就不能玩了

部PS4好有靈性

最新一代bf 個戰場係未來世界
應該誇性別 黑人 女兵 咩都出曬黎
廢事你班撚樣係咁話歷史上點點點

祝佢地好運 一路順風

唔好彩 依家呢單野之後應該對佢有幫助

內部員工原來滿意劇情 咁無野好講啦

爆機獎杯得2.5%
我想知有幾多個真係打完先踩。
我無睇過劇透。開波無耐我見Joel死一樣有唔gur
心諗就睇你點寫個故仔，但打完經歷埋成個故事你又唔會特別憎Abby，亦唔會想佢死。
隻game令到我產生到觀念轉變我已經覺得佢係成功。

當然，Joel死所有人都唔想。
但佢就係想用佢既死你挑戰你地固有觀念。
唔好成日以為自己人主角。
唔好覺得呢個世界一定為你而轉。

ps4都識揀

差咗殘障

集體機器人 咁咪無性別 無種族 身體自主
忽然發現 生為人就係罪

消毒文

最好笑喺條 trailer 個鐵勾女兵可以開槍 仲要好穩 真喺on99

r-type 咁黎玩囉

on9得佢一個有回憶啊？咁講佢殺咗joel大仇得報就應該自殺啦，就算係啲喪屍都有過去㗎，好可憐㗎

咁有種咪放山怪上封面出figure之後又寫得好好囉

fans唔睇佢仲大獲過冇sony JOB冇人睇點有job

曬氣啦 neil拍佢自己食屎都係 打破我地固有觀念架
屎又唔係有毒 做咩唔食
唔好覺得呢個世界 一定唔食得屎

賤到佢
uncharted 4劇情我只係記得dunkey評佢一覺訓醒所有矛盾都自己解決哂完全冇睇頭
原來背後係咁

「進步」條毛
隻game做得差，死口唔認仲推LGBT出嚟受靶
「哦，你哋歧視~」
有佢一日睇怕ND game都唔使買

最討厭就係打種銷售上代情懷既欺詐手法，對劇本咁有信心咪用abby做封面同出figure囉，trailer 唔好出joel同ellie 超過三秒

係架 人地殺你養父Joel好嬲咩？
你呀Joel個人咪又係殺左人地老豆先

重點唔係評邊個岩邊個錯
總之前因後果就係咁 一路殺落去就係兩邊不斷製作傷害

現實就係咁 就係咁殘酷
隻game不嬲就係sell殘酷

joel唔係因為沒左主角光環而死
而係因為比編劇降智登特整死佢
試諗下如果係第一集個joel 會唔會救人之後去個陌生人屋企 仲自我介紹
依d唔合理嘅情節唔係挑戰玩家嘅固有概念
係挑戰緊玩家嘅底線 好似同你講緊「 以前d設定是撚旦啦 依家我話個故仔點寫就點寫 joel係突然變左on9仔咁死 吹咩」

都係個樣野啦 joel死得有份量大家都會滿意
但依家佢好似二打六咁死仲要你之後控個兇手玩
另外有咩令你唔想abby死 好似比較多人想將佢碎屍萬段

同埋又係幾多個有打爆機呢啲
你要食過屎 先可以話屎難食 既白痴論點
喂你地打手 專業啲得唔得 好撚悶啊

我都係想打個機輕鬆下，要諗到咩世界為你而轉，打破固有思想你會唔會諗多咗咁我不如睇下書咩人類既反思唔好?膚淺既機迷要諗到咁深入架?咁評分咁低以你所講佢地評分都冇打破固有思想啦

Cls 打完隻game玩到最尾佢唔比殺條賤人abby個下 真係嬲到手制都爛撚埋 逼我玩abby簡直如同逼我食屎 每玩多一秒就更加憎呢個角色更加想佢殺啵 唔好意思

我再重覆一次 打手們
無撚再講到個劇情係幾咁殘酷 有深度
依家重點係 nd預告騙 媒體欺騙玩家

係咁撚神既 做咩要欺騙玩家
做咩預告要出假joel

咁點解唔撚比我殺abby 屌你老母 joel死都預咗架啦講真 屌你cuckmann仲要吐joel口水？ 簡直侮辱哂所有第一集嘅fans

咁撚勁就出abby 做封面啦

真係好撚殘酷呀 咁請問最後山怪死咗未 又係咩令ellie回頭是岸
哦原來係天主 真係打破我舊有印象 哭撚咗 劇本寫得咁好 我真係唔識欣賞

最後山怪為咗一個真識嘅未成年屠鳩自己班戰友 goty啦

唔好覺得呢個世界一定為你而轉

岩聽
所以marlene以為自己一定成功研發到vaccine
可以繼續lead firefly做火螢女王
最後世界唔係為佢而轉一野比joel爆頭

所有野都唔係為我地而轉 game 1已經係咁 所以先咁有意義既角色死
我都唔想tess死佢未最後又死左

按佢理解，就係ellie突然大徹大悟，怨怨相報何時了，所以冚家剷+手指斷埋都可以唔撚殺，跟住望住個guitar成佛

班打手完全無視咗𠵱個問題

仆街點解感覺到班打手重整旗鼓出番黎撐

如果殺完abby然後有個種空虛失落感 咩都冇哂 唔知之後人生點 再成佛 一個人孤身上路 會知合理好多

再有人入黎 只講劇情點好
對nd既所作所謂 隻字不提
一律當打手記名

我agger呢個位寫Joel係on9左架
但會唔會因為自認呀Joel呢個位就要否定哂成個劇情呢
反正佢就係想challenge大家最深個種情意結

而踩死隻game最大原因就係接受唔到呢種challenge
我無話我覺得寫死Joel係好
但係佢想講正正就係唔好覺得自己就係主角
佢個message就係咁
如果評分準則係會唔會令人開心 隻game一定肥佬

但你話係咪表達到佢既message而有改變到我既睇法
咁我覺得隻game係成功既。

因為解釋唔到 神作 但要呃鳩玩家

on9個世界唔係圍住主角轉咁要「主角」嚟做咩？

呢個post好多人都悶左好耐
你睇幾多人即刻回個條友

因為game2主角變左做abby嘛
所以joel未要死

個劇本本身cls，直接屌柒個劇本都冇問題。
詐騙佢哋邊敢講，唔通話已經leak咗你哋自己on9唔信咩

等左一日可以話自己打爆左機然後出黎屌人冇玩過

Jeol一死就已經預咗冇happy ending
結局點搞都係sad
艾莉最後當係對自己既一種解脫

等出第三集 如果冇

睇過巴哈 nga 冇打手敢上水

佢本身都唔係好接廣告 根本唔care

睇黎呢鑊sony為左ps5真係唔可以認低威，出撚盡力叫打手撐到底

根本好多人係預咗Joel死，你究竟知唔知啲人嬲乜㗎

世界唔係圍住你轉呢句野係好撚萬能
以後任何人想支持tlou2我反對個陣就用呢句做論點 贏硬 駁唔到

殺Abby 會失民意得罪美國人 all lives matter

世界唔係圍住你轉
所以我鐘意踩個game關你咩事
個世界都唔係圍住你轉既~

屌佢老味唔係一定要食過屎先可以話難食麻

唔止tlou2, 睇咩爛片，玩華爛game 都可以用

佢見到個兩隻斷咗嘅手指，坐咗係到七日七夜
之後放低哂所有武器行咗落山
佢究竟見到啲乜呢

吹到1係史上最高又過份左
講到佢出之前既唔係GAME咁唔係藝術咁
最佳之一

佢就係覺得你哋自己代入阿joel比人殺唔憤氣先亂咁屌隻game

佢見到個世界唔係圍住佢嚟轉

咩敵人都有過住
所以合理

究竟有幾多打手係做game舖入左成箱蟹貨等人接

食屎都食到合理

唔認同
如果照你咁講, 咁所有爛故事都可以講係對觀眾嘅challege黎
然後好似將故事嘅問題轉移成對觀眾接受能力低嘅指責
睇番metacritics, google評論, 似乎大多數都係對隻game比較負面, 認為故事出問題的絕非小數。 將故事寫唔好嘅責全稱咎於玩家/觀眾, 是否有點反智?

joel就係last of us嘅主角
乜撚野唔好當正自己係主角姐

你要人接受個大山婆做主角唔係唔得
你起碼預告 封面等等唔好做欺詐 講明大山婆係主角
一大段前置劇情交代點解大山婆要joel死 比玩家接受佢個原因
而唔係突然就隊死佢

我玩last of us就係想玩joel同ellie
nd整撚死佢不特只仲要整到咁撚on9 係侮辱緊玩家唔係challenge緊

打手閉關左成日都係諗到d咁既bullshit護航乍？可憐吶

今天不小心令心愛的兩隻手指被咬斷了 事後我用了十五分鐘去細心欣賞 發現被咬斷的手指 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘原諒兇手 再為其拍照 這短短的三十分鐘 算是今天我思緒最安穩的時間 斷掉了的手指 是我今天看過最美好的東西 而那手指著地的那一聲 是聽過最美好的聲音 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案

啲人去到喬爾夫球或者放生Abby 嗰陣就已經熄咗game喇 點爆機啊

佢D阿頭縮返哂入老母閪唔敢應再推佢出黎同靶有得Say no咩

打手出來洗地未
sony 應該俾得起錢wo

nd條撚屌喺twitter好撚串

將故事寫唔好嘅責任歸咎於玩家/觀眾, 是否有點反智?

你整個開頭講佢地5年黎都比火螢追
最後走投無路
Joel推Ellie落山
等佢死得悲壯力戰至死都冇咁嬲

出咗去開post屌隔離廠 轉移視線

打手黎喇
佢地嘅論點得4個:
1.你未爆機都請你收皮
2.呀祖會死好合理所以唔好拗喇,點死wfc
3.part1二人組其實係奸角,所以佢地點仆街我都無感覺
4.世界好殘酷所以太陽西邊升起都合理

估計嘈到咁上下會咁講:
1.屌你地跟風姐,無一個客觀
2.gameplay 好咪得
3.我玩得好開心吹咩
4.總之好合理啦,你唔可以強加觀念落我度

可以唔使太認真
見佢地兜黎兜去玩錄音機嘅話人身攻擊佢地就岩

如果佢班撚樣夠膽整隻game 前半控制猶太人 之後叫人控制希特拉 睇佢點樣被迫害 畫下畫 摸下狗仔 支持德國人民 之後叫玩家寬恕佢啦 都係社會搞到佢咁 世上無無緣無故的恨 唔通猶太人又一D錯都冇咩 我就信佢地明白咩叫呢個世界唔係圍住任何人轉

巴哈我睇到有既

我覺得開新post 要係1樓寫到明
我地唔單單係屌柒tlou2劇本垃圾
tlous2劇本垃圾 你唔玩既 咪影響唔到你

但依家我地屌柒既係 nd用假預告引人買
全球大部分媒體 讚好呢隻遊戲既同時 都聲稱之前既劇透係假 叫人放心買
假預告 假評分 係只要你係一個玩家就會影響到你
今次呢單野 係關乎所有熱愛遊戲既玩家
而唔係只有鍾意tlou既玩家

因為你哋係處男先會踩隻goty（預定）

啲打手個撚個都有啲神奇邏輯

1.有part1，代入有咩問題？風評咁好等於符合大多數人諗法，唔係你nd都唔會喺trailer擺佢出嚟啦

2.宜家唔係話殺咗佢，根本係侮辱緊佢。報真名，信Abby，呢啲嘢上一集根本冇可能出現。就算佢腦退化，你sm完佢仲要搞吐口水嗰part係咪做多咗？

3.喺ellie面前玩咁盡，跟住玩落去死咁多人都冇理，最後其實想殺埋ellie，咁點解最後唔俾得ellie殺佢，得佢一個命苦啊？

根本個劇本就係鳩嚟，唔撚屌柒佢都唔得

仲敢屌隔離廠

呢個唔係指責
我只係話隻game個message就係咁
世界唔係圍你住 唔係夾硬講
佢特登要你有對家就係咁解

當然大家覺得鍾唔鍾意係好自由
但係我覺得佢係成功既
因為我打到最後真係唔想落手殺Abby （真心）
人地都係為父報仇 仲要放生過你兩次
我仲覺得Ellie有d仆街

可能只係我左膠底
又或者覺得大家都由頭玩到尾 可能有咁既睇法
純粹提出下

猩猩打死joel洗唔洗咁多棒
仲要ellie面前先一野打死
當年joel一野插死你老豆咋,有d惡意
重有點解一個生得似編劇嘅胡蘇佬重大仇口好過猩猩，又冇交代，又吐口水
成件事真係細思極恐

d制作人話joel比d比佢強嘅人殺我真係得啖笑
當年呀叔清哂場免得有仇口，班一流生還者放過d有機會報仇嘅人活口，同人哋講夠橿咪黎
報仇有乜分別

成件事都唔合理

我仲見到有人講話咩玩家唔好當自己係joel 其實自己只係一個冇人識嘅NPC
我心諗屌你老母打機唔當自己係主角咁我不如番去睇netflix

第一次放手係owen叫唔係佢叫wo

abby為父報仇
點解ellie唔可以為父報仇?

總結：我叫萊斯

事實證明極左唔係世界主流 好心班左膠收手

呢家好奇究竟你有冇真係玩過1

我置頂左#592
希望黎緊1001個位巴絲可以post埋
唔好再比班打手 講到只係對劇情睇法唔同既小問題

其實有冇人上國際戰線屌柒naughty dog歧視asian
jesse如果係lgbt/黑人 sjw嘈左好耐

我就擺撚到明屌尻劇情垃圾，寫到咁撚樣反人性反人類都唔屌得真係屎都食得，家陣我怕你班打手狗有牙呀屌佢老母

你係我面前咁無尊嚴殺左我老豆
我唔將你變人棍都益左你啦

預左有班人會照比錢食佢d左膠屎
呢度都大把啦

殺又係乜都冇
唔殺又乜都冇

老閪都殺啦

左膠特性黎，衰撚左淨係識搵野賴話你歧視

你為父報仇就可以殺我老豆 我為父報仇要殺你你就覺得我有啲仆街

nd個twitter仲夠膽問你地最鍾意邊個角色呀

因為我打到最後真係唔想落手殺Abby （真心）

俾d 網媒 10/10 呃左買果班先慘

--o-o: 殺Abby會輸LGBTQ 民意架

Neil 條陷家產原來識中文仲要上連登

呢個真
我無睇過爆大獲劇透
所以前前幾日大家講ga 野都保持不安感覺
到睇完魯蛋直播到喬爾夫球，同佢一齊靚落嚟
佢其實都用最大努力去玩完呢隻game
但到最後佢用佢把聲講人龍6其實都幾好呀個種無奈…
學你地話，真係有種想痾屎但痾唔出感覺
都好彩真係無買，我真係會啪碟飛落街

咪即係正苦叫你唔好提721要向前望一撚樣lo

屌劇情緊係無問題啦 我係唔想比班打手拉低左件事啫
狗改不了吃屎 佢地鍾意食屎係天性黎

自己老豆俾人殺左都唔報仇
讓愛與和平穿透坦克

回應"客觀分析Joel情節點合理性"及反方論點整理-劇透注意

呢個講得幾好

點解呢

btw個個係你 你唔係ellie
根據ellie character arc係應該要殺左abby先醒覺

unless個game一開始比你揀殺或唔殺就再可以講
但呢個係scripted outcome 所以成件事錯哂

假評分係好嚴重
我諗起2008年個陣發現D credit rating agency基本上都係聽ibank話
垃圾product就評到AAA 依家垃圾game就評到10/10
當然兩樣野影響差好遠 但本質係一樣

個句野有玩就知係mocking
係串緊racism唔係真係racism
建議大家唔好再拎個幾句對白講

然黎打手會忽略你個回覆繼續搵人罵戰

agger 6 abby個點
都幾肯定abby呢個狀態應該殺左好多個joel
個回顧入面joel同abby係冇見過面
佢單應名同佢地from jackson就殺
唔比jackson仲有其他joel既咩

憑呢一點abby已經要死

敢唔敢將句台詞換係黑人 其實都係mocking啫
唔係唔敢下

試下mock黑人再話講笑
跟本成班sjw都係double standard

所以人身攻擊佢就岩
有啲人係唔講道理
無必要同佢地講道理

所以班打手 無一隻敢回應 假評分假預告呢啲無得嘈對與錯既野
全部上水 只係死講劇情呢啲各花入各眼既野

等路人睇件事 就覺得只係對劇情分左兩派人係到 互屌

其實要玩搵Joel 復仇呢條plot 唔係唔得
一開始開宗明義係trailer 咁講
落埋second title 叫road for vengeance 都仲得

係都要矯情咁乜都倒敍黎講
定還是ND本身就驚靠新主角吸引唔到舊fans 呀？

俾壓力sony囉
唔係子公司黎咩

+1
你試下對住個黑人講
my nigga之後話joking
比人打死都冇人可憐

就係睇你點睇

你豆佬殺左人老豆
人地殺返佢 其實已經even左

Abby最後兩次都留返Ellie條命
Ellie都隊哂Owen, Mel一屍兩命,etc
Abby剩係隊死Jesse

再者第二次Ellie心態已經唔同，有左老婆仔女，本來都諗緊仲復唔復仇

你可以話夾硬
但最後一刻個諗超Joel彈結他個shot
佢當時就係同Joel “trying to forgive”
佢就無再落手

索尼罪大滔天真係無講錯

咁個故事帶出左咩人生道理/message 比你

Asian 就係要拎黎mock 呀
Ching chang chong

但都好多人屌喎
認真有冇得諗

咪就係世界唔係圍住你轉囉

主角要當佢npc比人殺左當無野
喂買第二集好大程度
因為第一集想知道佢地兩個之後點
點會變左高爾夫球嫁姐
The last of us 係 j同E
唔撚係Abby
你要講abby你出外傳啦
好似uncharted 咁

屌個大作咁就玩完

哇
你係咪依到第一個比joel彈結他個shot感動到嘅人

好簡單 我當你老豆個頭golf咁打打撚到佢死
你追殺左我九條街 手指比我咬甩左兩隻之後 你諗起返你老豆係到彈結他就放過我？ 真唔真呀

你唔諗下佢有創傷後遺症 聽到個鐵鏟掉落地都驚到仆街

好撚癲啲打手，而家想帶風向係個故仔無向住玩家嘅預期發展所以被劣評，完全想skip自己為政治正確而失去理性鳩作故仔，叫佢解釋啲同上集比唔合理嘅地方就話係玩家接受唔到創新，更加想人地係娛樂性同埋畫面細緻方面去平衡返自己嘅過失，啲濕鳩pr公司真係人類毒瘤嚟，為咗搵錢寧願帶風教人失智，同左膠土共諗嘅野一鳩樣

abby係有份convince佢老豆殺ellie
個下連marlene都要再三思考先決定殺
醫生就大愛地話會sacrifice abby
abby話支持
但個刻上手術台既唔係abby 邊有得even
所以abby既支持係間接令到佢自己老豆被joel殺死
所以醫生死個刻就even啦
你肯定冇玩過1 如果唔係唔會明呢個決定係幾重份量
所以game2一開始tommy同joel番到去jackson時tommy先講如果係佢 佢都會做同joel一樣既決定

Abby剩係隊死Jesse?
joel呢?

我想講 大家要小心打手嘈劇情
打手上水 佢地既目的一定唔係要說服我地呢啲屌緊既人
佢地係係到做緊公關
試圖張件事 降為 玩家對劇情睇法不同
係玩家陣營對玩家陣營既事

請大家記住 假評分係社會性問題
唔係玩家陣營問題

諗起big short steve carell上rating company對質個幕
個幕睇到我覺得呢個社會真係好corrupt

賤人abby個老豆想開尻ellie腦 點都係最該死個個啦 仲有個結尾 對住殺父仇人自己手指都比人咬斷咗都仲可以原諒 你都痴撚線 咁撚左膠 睇怕你一定係老婆同個女比人輪姦都仲可以笑笑口原諒人啦 哈

聽講話炒左本身寫劇本果個,係咪真

其實要做forgive唔係問題
但一定要有角色成長下令到佢寬恕哩個決定定合理
而tlou係缺乏的
前一秒你對其他人仲係殺殺殺
然後下一秒強行寬恕？？

炒neil先 plz

預咗俾人圍

真係慘
比人拎黎祭旗

唔該打手睇返上面嗰8點分析先出嚟柒好唔好

而且唔好講ellie joel兩個角色塑造都係近
楊過 比達果類半正半邪 殺人唔眨眼既人
唔係郭靖 悟空

佢應該係講緊Amy

其實呢D 劇情GAME有咩好玩,似睇片多過打機

你殺我d fd一次 我殺返你d fd一次
咁樣係even左 真係第一次聽
唔怪得joel係條友心目中同二打六沒分別
角色定位係用單位黎計嘅

無用架 佢地依家分明係想等唔知頭唔知路既人
以為係 兩派玩家就劇情 嘈交
佢地想無人提起 假預告 假評分

冇既 人人取向唔同
不過如果劇情都做得好普遍會加好多分
因為印象會好深刻

由厄人預告到成班撚屌YouTuber 同媒體收錢做假，根本就一係一個垃圾利益團體試圖用出名ip厄鳩人

開新POST講啦

姐係gow kratos都係走由殺人全家轉性到寬恕路線
但成件事就合理好多

唔好傻啦，無玩過一就唔會咁有氣打咁多字。

點樣醫生死個刻就even左
再者Ellie本身就想犧牲
其實嚮佢既角度Joel更加無rightful ground去殺人老豆

我講Jesse 係計 friends other their fathers
Abby死左5個其中一個大肚婆
Ellie死左1個Jesse

試下真係企嚮Abby個角度諗下
本來老豆係一個可以拯救世人既醫生
Ellie自己都自願接受犧牲
但就俾人做得左，你話帶左Ellie咪算囉
仲要殺埋我老豆？

我唔係話一定要buy個劇本
只係我覺得未至於咁反感

負評及拒玩的原玩家，就正如在該遊戲世界中自我放棄一樣，試問Joel和Ellie有放棄過嗎？

其實kratos最初都係得個老婆同個女死咗啫 做咩要殺晒希臘神啫 殺兩個咪夠囉

Ellie本身就想犧牲

呢個係HINT佢想犧牲
marlene都係咁講 "你知佢係咁諗"
但佢冇真正出過聲講 係呀 原來你要開我腦殺我呀 冇問題呀
呢樣野係去到醫院大家先知ellie要死

TLOU咪算好
隻detroit真係第1次唔覺得自己係打緊機

佢地既logic係
第三集gow結局kratos打爆完zeus
最後出幾個同老婆玩既flashback
然後後寬恕zeus係好合理

淨係blm但asian就唔matter個問題係we are better than this
當有racism我地係會用道理用邏輯去指出其他人問題 例如話點解呢幕mocking（因為ellie not into men in general, not asian）係寫做mock asian唔係黑人唔係jew
但呢d假設性問題係無乜意思 佢地大可以扮睇唔到唔評論 我話唔好執住呢幾個對白講係驚就係會變成同d打手泥漿摔角 就好似上面講劇情就話咩呢個世界唔係圍住你轉咁 佢地都可以話寫做咁係咁岩 唔係寫黑人寫jew都係咁岩 呢d都係口同鼻講
有好大更大更無爭議嘅野可以講 professional game critic嘅corruption就係其中一樣

就算係網上講幾多 d左膠係唔會話呢幾句野係racism 因為racism唔係一個logic問題 係ideology 左膠從來就係ideology行先 講野係無邏輯
當有一日亞洲人比人racist個陣係一槍打爆人個頭個陣我相信就會有alm 但唔係依家

最後咪放棄左

睇埋上面8點未

無玩過一但收撚咗錢咪會打咁多字囉
到宜家都唔撚明白，而家大家唔係屌鳩死邊個角色嘅問題，係死得無邏輯甚至反智呀，而呢種反智唔係鳩hea玩家，而係鑑粗將啲左膠思維同埋政治正確硬塞俾人呀，不過你收撚咗溪錢，唔明人話架喇

佢哋連解釋洗唔洗打咁撚多棍都做唔到
知唔知點解 因為本身就冇必要 你仲同佢討論劇情

哇 諗落其實今次真係好大劑
成件事同「傳銷／直銷」一撚樣

1. 打手話 流出既劇透全部假（CG 配音 全真，錯既只係少許文字描述）：
傳直銷撚會話 網上批評全部係fake／失敗撚／眼紅撚／同行打手

2. 打手話 你冇玩晒隻game，爆完得2.5%獎杯，大把野未玩：
傳直銷撚會話 你唔入黎了解下點知呢，唔好聽人講（仲成日轉移話題）

3. 預告 同 事實不符：
傳直銷撚講到輕鬆月入十萬（負債百幾萬，出糧係自己寫支票出俾自己 用黎呃人話好搵）
戴撈、勁既就買游艇、買樓（假錶、游艇得半個頭 甲板都冇、樓就租既）
唔洗sell 客sell貨（叫人 sell 朋友／親人）
唔洗借錢升grade（叫你借幾十萬升grade，仲叫你5個下線又借幾十萬，幫你自己升grade）

唔討論了
反正個世界唔係圍住任何人轉 包括佢地
所以你有你繼續like 我有我繼續插
完

我都代入咗joel，佢同我講好無奈
原來你老豆副業係結界師

你地點解未食哂碟屎就話佢難食架

討論黎都唔知做乜
佢連ellie突然蒙主感召 諗通一切唔殺abby都覺得ok
依d咁唔合理嘅劇情都投入到 佢應該係一個傑出嘅左膠

因為我哋見到佢係啡色 想歧視碟屎囉

有冇人睇過Se7en？
咁撚樣都可以做聖人唔開槍咩？
仲要Ellie 係親眼睇住 Joel 點死喎

你都未食過又點知佢一定係屎呢 試下先嘛

兩個可能，唔係失智嘅左膠，就係收錢嘅打手，前者係社會病毒，後者係人類毒瘤，所以我ok

好sad

佢識用ellie同joel做預告即係都知玩家鍾意佢哋
但係就要你係咁玩個殺佢嘅兇手仲要打返ellie
真係唔知咩心態？

SM心態

其實我試咗 真係覺得唔好食 但比人話個世界唔係圍住我嚟轉 佢話唔反感 覺得唔係食屎

啡色所以要歧視

弱智打手屌你老母呀
假預告假評論呢d當睇唔到
屌你係咪丁蟹係黎架打感動？
呢don9劇本係會睇撚到人哭𠹌左
笑到喊

開左新POST
大家推推個面
Naughty Dog詐騙預告片 及 遊戲媒體假評分 欺騙玩家集中討論區(1)

𠵱隻game嘅重點唔係有冇復仇 重點係浪子回頭金不換

唔駛咁激動 我普通玩家啫
一玩過 二就今日晏就爆
見大家講得咁差就好奇討論下啫
成日先入為主覺得人無玩過先顯得自己係d咁既人

你講個d政治正確/sjw有佢hardsell既地方
但呢d正正就係佢想表達既野

劇情：佢隻game第一集到依家本身就係死人唔駛本，今次佢覺得要再爆d咪死埋Joel囉（但我認同Joel自爆係on9)

銷售：係架，佢trailer係sell第一集情懷，但佢就係想用呢個情懷做一種殘酷現實感俾你，而用Joel先可以係最殘酷，咁接受唔到佢既風格就唔好再玩呢個系列喇

sjw：一樣，佢就係鍾意sell呢d女權女同etc，批評呢d無咩意思，我自己對呢d無特別好感/反感，對遊戲性故事性唔覺得有咩大影響。

至於溪錢個d 自己講完自己受啦

咁銷售嗰點係唔係欺咋呀 阿祖出現嗰幕點解冇咗嘅 轉咗做亞洲人喎 一定係為咗打破我對trailer嘅印象啦

“接受唔到佢既風格就唔好再玩呢個系列喇”
條友真係neil黎架wo

放心 一定唔會再玩ND出嘅任何game 簡直侮辱

女權對故事性冇影響,末世為一餐飯都可以打生打死嘅情況下,三年時間你叫一個女人練到好似猩猩咁畀我睇

其實分分鐘本來劇本係預tlou2 出ps5+ DLC

只能說trailer個part做壞個頭
如果trailer既野唔可以作準 咁仲可以憑咩作準
之後仲點信其他developer會唔會有樣學樣

你preorder得個game就係憑trailer或之前個game ge reputation對佢有信心先買
大家leak聽到joel會死都未至於大力鞭撻
就係信trailer 信nd口碑 會有個好交代
呢個個故事唔止係落差 而係完全相反

咁.. Avengers d trailers都好欺詐架
Anyway, 唔鍾意就真係唔好再玩呢個系列/naughty doy
我玩完覺得唔係大家咁差先講兩句啫

Joel咁撚樣on9死都已經好撚嬲 仲要逼我玩abby同逼我同情佢？ 同逼我食屎有咩分別？

大家咁唔中意香港政府 請大家移民

你都未食 做咩話佢係屎

政府D狗官好似講過類似既野

你單純想share就要有心理準備比人插
因為呢到反對要list argument係有哂point logic
如果想說服人 比多啲實質理據 推論

「咁唔滿意咪移民lo」

你係咪未玩到？
佢得登整到Wolf個大部本型有農場有健身房

仲敢拎Avenger出黎比 avenger有無講完tony stark係主角同賣點之後 開戲無耐就比二打六虐殺仲要吐佢口水？？？

我都係見你垃圾屌下你

1.咁唔中意隻game 以後唔好玩
唔中意政府就移民

2.你都未爆就批評話垃圾
你都未上過大陸住 你又係大陸垃圾

難怪溝通唔到

唔駛咁激動 我中國人啫
中國住過 香港今日晏就嚟
見大家講得咁差就好奇討論下啫

原來你知識都缺乏冇充足營養同埋用藥女人點操都冇可能咁樣

原來default你香港出世
同你default要俾錢買第三集係一樣
記得唔好俾你張卡做autopay

可以回歸返屎個話題
人地都覺得香港政府(屎)做得唔錯 點解你地覺得香港政府(屎)差呢？ 你有沒試過用其他方角去欣賞林鄭嘅施政(屎) 都未感受過政府嘅施政(屎)就鬧政府係無理取鬧！

個個唔係變性人咩

Avengers 假trailers都有屌架喎
我未見過有人係好鐘意Avengers啲假trailers
最多都係影響不大 唔太介意
同埋Avengers 假trailers=TLOU都可以假trailers?

中左蘑菇病毒仲合理
下集同有智慧蘑菇人大和解

佢應該係中咗fallout嗰啲輻射同病毒變咗超級變種人

直接認假評分假預告片係想昆水魚咪得囉
講咁撚多野護航做乜柒

我諗你知識缺乏d 應該連google search圖片都做唔到

上面個d你未駁到我嘅

根本個game係冇logic
所以可以操到咁

個非咩野似真on9多過打手

你係咪未睇基本玩法呀，條女大隻係遊戲附件嚟

有健身房=就可以操成咁樣
按佢咁講 材料都係地球搵到 就人人都可以自做核彈?

認左就冇高地企
為左光環要繼續護航

唔出奇
唔on9點做打手

食咩可以食到骨架咁橫我真係唔知 你有咩message可以講比我知

輻射

可能佢以為玩緊北斗之拳

你知識水平低到呢
連打手/ON9仔你都做唔到啊

如果下集有核彈嘅話：
“你係咪未玩到？
佢得登整到個大本型有鈾礦有實驗室”

極品廢佬思維囉
1.有機你打就咪咁多嗲，唔鐘意可以唔玩
2. 見你地咁激動，我就俾下意見啫，唔明你哋點解咁多意見

都係世紀末姐
牙渣渣渣渣渣渣

空氣有氫
所以整到氫彈

有冇做過gym架你
冇supplement，冇protein ，冇奶粉，冇得俾你日日食四五六餐，撚有你咁大隻咩？
猩猩扑野前，船入面佢大力過Owen，一野推佢埋牆
唔識唔好扮識啦

隔住個mon 應該係肥仔黎
覺得大隻同食肥一樣咁易

我幫佢答埋啦
你係咪未玩到呀？女人大力過男人不嬲係佢地賣點嚟，hardsell 下預咗架啦

玩住TLOS ２ 過Father day 真係夠happy
多撚謝曬Naughty Dog

似neil個個角色仲要對joel吐口水
猩猩都話報父仇 咁neil個角色嘅動機係咩 侮辱玩家？

啲人可能唔明點解我哋咁撚憎tlou part 2

係因為我哋真係好鐘意第一代

唔好咁自我中心
呀祖都要拎架餐但猩猩直接用拳好合理

是未因為走左個兩個writer?
neil同佢地有仇?

就係鐘意先會咁大反應
如果唔係玩完就算

一定係因為阿祖個城冇農場又冇健身房啦

個幕除左侮辱舊玩家對隻game嘅感情之外
都唔知仲有咩意思 neil唔抵得人地第一集寫左個好劇本？

咁隻game又真好多supplement執wo

好啦
我都唔講咁多喇

你地可以相繼續插無問顯

不過我玩完真係無覺得大部份人講個種感覺啫

你話左膠都好啦
到Ellie再報仇個刻，我反而覺得Ellie有d on9
俾你殺得Abby，你唔驚他日Lev or someone else再殺返你Dina同JJ?

佢個theme真係想你逆地而處同sell殘酷感(先會迫你玩Abby同死Joel)

「佢就係鍾意sell呢d女權女同etc，批評呢d無咩意思，我自己對呢d無特別好感/反感，對遊戲性故事性唔覺得有咩大影響。」

人地話故事性都無咩大影響呀

唔係架 SJW搞衰得TLOU2 就搞得其他GAME
唔鍾意TLOU 唔理件事
到時踩到上自己心愛既GAME 就唔好怨啊

咁佢唔排除就係會追殺埋lev 同其他人

trailer都有講
kill every single one 嘛
同abby有關既人都要死

哇

咁有日你老豆老母比人隊臨 你唔好去報仇 因為佢d朋友會再追殺返你

玩住TLOU ２ 過Father day 真係夠happy
多撚謝曬Naughty Dog

做媒仆街IGN 仲夠膽死出呢個post

Yes 下集猩猩天人感應直接用原力揸死啲磨菇人都合理
遊戲性仲高左
唔好咁自我中意認為猩猩唔可以有原力

啱啱打爆 去到後面真係冇眼睇 如果隻game係第一次farm就完都算啦 後面去Santa Barbara 真係唔知做乜9

哦 原來你執咁多酒精 鉸剪 布 火藥都可以用嚟食 仲練到肌肉嘅 我又學到野啦

跟住一日係外面20幾個鐘又係可以食到5餐嘅

你係真係ON撚鳩架喎
你咁講ABBY又做咩報仇?
唔怕ELLIE殺返轉頭?
係你眼中JOEL係底死既
咁ABBY 唔殺JOEL
寬恕JOEL唔得咩?
一定要ELLIE寬恕
ABBY唔寬恕得?

真

一講完 突破哂盲點 末日感冇哂
個game觀感更加差

細節都唔做好點同人講overall個game係正

驚俾人覆桌所以唔好覆人桌

為咗令你唔好覆人桌所以局你角色代入feel 下人地冧你老豆嘅感受，然後人冧你就殘酷合理，你冧人就係你放唔低

連阿Q都出撚埋，邊夠你玩

推

無得comment

如果係abby寬恕 變成大愛
角色又正常番 係平平無奇姐

明明 Gamer 大部份都係 right wing

睇下保唔保到
vice president又點

d食物包括罐頭一早過撚哂期啦 有邊個可以制造？

supplement 我講緊gym果d wor，你做乜
同埋唔好轉移話題啦打手
我講緊gym果方面，你應我呢d做乜春

由佢宣布ps5得gta5個時我就自己陰謀論估
會唔會關blm敏感事 例如下集主角得白人沒黑人 或者預告有d nigga前nigga後嘅字眼廢事出街 索性將gta 6 延後唔講住先

你係咪on9㗎
依家係頑皮狗班撚樣default我一撚定要接受佢哋啲垃圾說教故事而唔撚俾屌喎，屌隻game反而俾你講撚到係我接受唔到喎
同埋第一集我玩完唔撚係咁撚說教，第二集佢變撚咗咁樣你覺得係玩家問題而唔係間廠問題？

我又覺得唔係左定右嘅問題，你鋪陳合理嘅左定右都無乜意見

咁當然啦，而家個時勢淨係得左同埋非左，即係得黑人同埋非黑人，你要用政治正確去吸班弱智玩家，咁你預咗有腦嘅都唔柒會再玩啲鳩驚架啦

其實左派當道,搞撚到打機唔理政治既中立撚都會反左
由BF5已經明顯到夠膽放個女人入去違背歷史
到而家呢隻TLOU2

可能係因為我哋未爆機 冇執過gym啲用品啫 佢應該係遊戲執過先夠膽咁大聲嘅

好懷疑係咪全個班底換哂
有做過第一集嘅邊忍心做隻垃圾出黎
至少流出個個可能已經睇唔順眼

黑社會都唔講得 nigga

學樓上巴打咁講，可能人地執撚咗菇呢

反噬緊啦
有白人俾人 bully 嘅片出咗嚟

有得聯署啦

To fire Neil Drunkmann and a statement saying they will change the ending

唔通爆機會見到abby係到chok奶粉做gym

爆機會同你講 其實所有野都係ABBY死前既一場夢

升技能(聽力/防手震）執個d唔係supplement 係咩野...

隻game好多supplement執呢句真係笑撚到傻
咁我一槍殺一隻runner有兩飛子彈執返添，使撚驚唔夠子彈姐

咁邊樣係變肌肉人啊 屌你

其實個世界一直正常
連joel ellie佢地都只係abby虛構出黎
abby好細個食左毒菇 有幻覺 就虛構哂game 1 2
幻想自己老豆比人殺 自己變大隻可以報仇

但最後只係一個訓係床上中哂毒既小女孩

就算覺得依隻GAME 既劇情大方向無問題
以事論事黎講依隻GAME 既表達/處理手法都好差

TLOU 1 其實個劇本都唔係咩驚人野
之所以會變神作係因為佢成個故仔叙事手法好出色
細節位處理得好好，令人非常投入同埋浸淫係依個世界既氛圍

而上面所講既野PART 2 係做唔到

我自己最睇過唔眼係為左玩首尾呼應而整斷ELLIE 2隻手指就係為左令佢彈唔到結他，懶係野整個復仇既空虛感出黎
TLOU 1 唔會有依種咁刻意既寫作手法

PART 2 成隻GAME 感覺上好似班DES 學生走去上YY LAM D 堂
然後考作文就係咪都用哂D 所謂寫作手法，懶係野咁
結果考出黎都係得LEVEL 3

救下你潛啦 真係好柒呀 你咪食過期藥丸練下大隻囉

條友根本唔明我地屌緊乜

可以番去了 好行唔送

講真個句
如果呢隻係一隻獨立嘅game 可能會成功
但佢係last of us 嘅續集 就完全唔可以接受

佢用joel死黎做衝擊已經好垃圾
上集最尾個埸景一句i swear 同okay 將隻game昇華到另一個層次

咁點解執supplement可以升技呀
唔係過哂期架咩？

咁你覺得個世界經主角手既supplement已經包括哂全地球既種類

執住d腦補位都可以自high... 唔好咁底層次好無..

佢係 明知寫實情出嚟，一定無人買，所以就用假預告+買通/威脅媒體嘅方式去欺騙玩家買呢隻驚。

班政治正確撚，咁撚正義的話，就唔好用呢啲嗱喳手段，堂堂正正咁show abby 殺joel嗰段出嚟，show jesse 被人爆頭呀嘛。又唔撚夠膽，因為製作人都知主流玩家見到個abby都反胃啦

又要昆玩家食屎，仲要食完屎唔准嘈，嘈就係反lgbt，呢啲咁嘅19公司，等政治正確撚去幫襯啦，我呢啲正常人無福消受啦

點解可以升技 呢個設定 你自己去問nd
冇野搵野黎拗

但有人用呢樣野黎否定有變大隻既supplement 咪底層次囉

ABBY先係訓係手術台個個女仔
但佢唔係自願既
醫生係佢老豆 所以佢一方面覺得佢老豆係英雄
一方面又想有JOEL呢個'老豆'出黎殺死醫生 拯救佢
佢一直有一個玩具公仔(ELLIE figure)
所以佢就幻想自己成 ELLIE跟JOEL
(實情係佢反殺左醫生老豆)
但後面佢接受唔到自己殺父
所以就用ABBY 殺死JOEL
再用ELLIE追殺自己
最後ELLIE放棄追殺
其實係ABBY寬恕左自己
原諒自己殺父 要重新開始

一個就遊戲元素
一個係角式形象合理性問題
撈埋黎講都好意思話人低層次

阿喂 咁ellie同joel都食唔少喎

你自己一開始挑起有gym個樣先link到後面啲discussion

大家指出呢件事向末日唔合理
已經可以完個討論
係你自己繼續執啲枝節supplement拗
仲有問點解要咁個setting supplement升得聽覺就可以大隻
咁你自己寫信嘈nd話個game唔夠真實
唔該加埋啲奶粉令abby再大隻啲

你呢句「執住d腦補位都可以自high」完全講緊你自己啵 咁我夠可以個d升技嘅係世界碎片 攞得夠多就做主角？

你扒一扒文睇下邊個撈埋黎講先
我本來都唔想回

隻GAME個名叫Silent Hill:THE LAST OF US

劇本唔合理就叫人唔好再玩
將來有第二隻game又係佢中意嘅係咁唔好怨

呢個做game可能成功

冇錯呢啲係遊戲機制點可以撈埋嚟講,人中0攞成千億升級唔通佢就真係食啲錢落肚咩

下 又係你講好多supply可以執先嘅 咁你都唔係想撈埋做瀨尿牛丸？

佢係諷刺緊你呀

點解仲有弱智撐隻game

你哋嘈乜sony間接認咗佢有機會係男人啦

諗諗下發覺隻game 太多位鳩得濟可以挑剔
加埋啲打手出黎逐個位死頂
開多幾個po 仲得

點解你弱智都學人上網同人打筆戰

你千祈唔好因為我屌你弱智就動氣駁嘴，要學識原諒呀

要多謝佢地護航突破多啲盲點 令到我覺得個game係更加不堪

佢唔似有中意嘅驚啦，就算有，佢都可以揀唔玩，但一定唔會咁多意見，再唔係咪買完玩完然後放下囉，人地無乜執著同原則，唔似我地啲凡夫俗子架

爬左文啦
你囉

懷疑打手開始唔會10/10 吹到神作
而家首要目標吹到普普通通正常作
「劇情正路 係寫得唔夠好 高遊戲性 高畫質
玩家誤會 唔夠深思 必買作品」
引人買 起碼銷量高
洗下比分網 網絡輿論
最後高銷量=神作

講真呢個故仔設定
佢就係想Ellie揀寬恕，而唔係nobody
不過佢完全俾唔到Ellie突然轉變嘅原因，之前殺咁多個最後先唔殺
結果個Ending好wtf

其實大家都明個編劇想玩咩
不過好多game都做得好過佢
execution太差, sjw, pr 食埋屎

原唔原諒係要睇at what cost既
上面咁多人講野我一句粗口都無講過啦

咁我都明既
智力比較差同有障礙既人先需要用粗口去輔助去表達
我唔會怪你

你用粗口啦冇人會介意嘅反正你講啲嘢同粗口冇乜分別

真係有？

「有冇做過gym架你
冇supplement，冇protein ，冇奶粉，冇得俾你日日食四五六餐，撚有你咁大隻咩？
猩猩扑野前，船入面佢大力過Owen，一野推佢埋牆
唔識唔好扮識啦」

吓
個風向唔係d負評都係堆冇得玩概pc 同叉盒玩家洗分概咩
單純妒忌佢係sony獨佔

唔好逼人啦，有啲人聽到粗口會嘔架，有無道理都係以你有無粗口為準則添架

路過一問
好奇想問，咩事隻game 比人嘈得咁勁？

利申：無玩過1，2集

唔好同d智力有問題既人嘈,block左佢咪算

此supplement不同彼supplement,你係咪弱智㗎啦

大家原諒隻弱智狗好唔好
雖則佢低智商又on9，但係佢都唔想咁，我已經原諒左佢
要學識原諒呀

套路同數字巴一樣
講唔過就話人無家教
唔講粗口就以為自己唔嬲
無招就係度咬文嚼字扮有point
以為練大隻咁撚易真係唔知邊個先係智力比較差
我都唔怪你呀死肥仔
唔健身又唔健心
俾啲爭扎出醜出到開第4個po 呀
無你呢啲垃圾個po 有啲悶

風向緊係愈多愈好 愈亂愈好
最重要係唔關頑皮狗同索尼事

我都明弱智既人係好可憐，我已經原諒左你
你連Ellie原諒Abby都接受到，點解唔肯原諒其他人

既然你明隻game帶俾你既信息，咁你原諒左林奠未

嗰個已經知衰做咗25,但有啲人到而家都仲喺度死撐

你睇佢言論都知佢似藍絲feel 洗咩原諒啫

其實係咁樣的:
ABBY:係小女孩原人格(長期訓係病床 所以想自己大隻仔)
JOEL:係小女孩既保護者人格(父親 愛護自己)(多疑 唔知自己既死係咪真係做到解藥,同埋殺人無數,好打得)
ELLIE:係乖巧 受保護既人格(女兒 一直係安全區)(自願做手術 整解藥)
小女孩(ELLIE)一開波自願做手術
但去到最後一刻 佢唔想死
所以反抗 過程唔小心殺死左醫生老豆(變JOEL)
殺死左之後佢好後悔 覺得錯既係反悔既ELLIE同殺老豆既JOEL
ABBY放過ELLIE係因為 ELLIE只係受保護既人格 反悔係因為保護者人格(JOEL)搞出黎
ABBY殺死JOEL之後覺得件事應該就完
但佢心知肚明 殺佢老豆既就係佢自己 根本唔存在JOEL
所以小女孩要殺死ABBY
就由最後人格ELLIE黎殺
最後ELLIE唔殺ABBY 係因為見到幻覺JOEL
呢個時候小女孩明白到 ELLIE/JOEL都不過係自己想像出黎
殺父既係自己 只係因為想要自救 所以佢原諒左自己
點解最尾 ABBY 咬斷ELLIE兩隻手指?
個兩隻手指就係代表 ELLIE 同 JOEL
ABBY咬斷 代表再無個兩個人格
ABBY就係小女孩 小女孩就係ABBY
所以結局再無結他 有既係ABBY重新出發

Naughty Dog詐騙預告片 及 遊戲媒體假評分 欺騙玩家集中討論區(1)

有冇睇過金庸?
神鵰一開場細路楊過比郭靖救左,但楊過一發現佢係殺父仇人就直接用木棍扑死佢

總結:TLOU2 根本神作
媒體就玩得明
係你班玩家玩唔明個故係到屌人

明明狼人3又好
Gow4又好
就算唔係抄到十足都有九成
個故事概念都係似似地the last of us
出黎都係神作
反而正宗續集就搞到咁概衰樣

總論：垃圾處男玩唔明接受唔到

係既, 咁多位大佬唔好意思
我以為個post係可以講下玩完隻game覺得好定唔好既
但原來呢個post只係準講唔好既野

所有對這game表示認同既意見都會等於打手or弱智
咁唔阻大家，希望大家討論愉快

E: I am immune
D: I am pregnant
玩家: WTF???

好少事啫，佛地魔食咗變大磨菇supplement 係榮恩面前當哈利高爾夫球咁打死咗，然後榮恩暈咗，畫面一轉佛地魔俾石內卜後入中出，榮恩想幫哈利報牛但冧咗石內卜同佢老婆，但最後放走咗佛地魔

你...明唔明我講咩呀？

又唔好叫佢25
佢都係傻左啲嘅死忠姐
仲要say 埋sorry
我諗佢都好後悔咁撐呢隻game
原樓主就真係25
爆完機就話劇本有問題但值90分
衰到貼地仲要攞彩
同呢個非乜撚野一樣咁on9

一句講晒

Avengers欺詐極咪啲衫唔同
仲有啲出動Shot唔同咋喎
咁有冇影響劇情呀智障
屌你老母打手有冇腦㗎咁撚樣拎嚟比

你將唔好講到好咪俾人屌囉
咁大個人仲on99以為人人夾計恰鳩你
成個林鄭咁，跌落地都拿渣沙
講唔過就爬返入你老母個爛臭閪度啦

原樓主潛到唔敢上返黎啦
一諗起佢成日扮理性就覺得肉酸

佢提埋水啦 點解係處男唔明?
因為處男無女兒 咪唔明女兒既心路歷程囉
ND SONY 睇睇呢到 你地仲請唔請打手
請我好過啦 我呢啲先做到野架麻

係囉六四屠城我覺得係好事,但係呢個group淨係比講衰

啱呀 反正我覺得好 我接受到 我哋提咗好多野又冇理 咁都叫做同人討論

我上個POST幫ND諗左個正常啲既故事
呢個POST幫ND 神解讀佢隻GAME
我真心覺得佢地要比返錢我
ND NEIL 其實我好支持你地架

啲垃圾係咁
成日扮理性下下谷鳩住道氣
話走又唔走
十足啲癬疥癩咁

開YouTube channel啦 tlou3會有早game比你㗎記得到時寫好啲

屌你真係On99
咁你一開始玩就應該覺得Abby On9啦屌你個閪

"你話左膠都好啦
Abby報仇個刻，我反而覺得Abby有d on9
俾你殺得Joel，你唔驚他日Ellie or someone else再殺返你Abby同Team人?"

比好評就得 咁易做 實比人搶崩頭啦
我咁既料都唔夠做TLOU3咩
NEIL哥呢 佢走左未
返黎睇睇我啊

拎遊戲性嘅野嚟反駁條友真係好智障

斯路起悟飯面前殺咗佢師父魔童
不過之後布歐又打殘咗斯路
悟飯本身想報仇，不過殺咗布歐
點知殺完布歐後又放走咗斯路

啱唔啱？

已經踩完
閃亂神樂Seven

接近 應該係菲利係悟飯面前虐殺咗悟空 然後悟飯去報仇 一直追殺菲利crew人 中間仲要穿插菲利同人做愛嘅片段 然後當悟飯殺哂菲利crew其他人except菲利 同菲利單挑 最後明明贏咗 準備殺佢個時諗起悟空個樣然後就放菲利走 菲利就完好美缺仲可以同關心嘅人離開去過開心快樂嘅生活 而悟飯就因為戰鬥個時受咗內傷以後打唔到 仲要老婆仔女都走哂唔要佢 最後得返自己一個孤伶伶又要殘廢埋

龍珠咩都復活到bo

咁佢用龍珠做人物背景麻 我都係就返佢 復活呢d就算啦

認真咗

post多次OK? 懶追post

DLLM 你都好意思post

開始多直播玩家爆完講感想
聽得出有ｄ好客氣已經唔想屌出面
但有ｄ犯駁炎上位真係點兜都無用

其中有樣幾認同，Joel唔死故事無得做
但都唔好死得咁兒嬉，就好似End game Iron-man死都叫壯烈犧牲，你話佢俾條名都無嘅嘍囉隊冧班觀眾會點？

諗起每次買所謂大作都有部分錢俾左呢堆媒體就覺得好on9
收錢收到黑白不分 但完全冇後果

仲要殺完joel逼你用個殺人兇手要你同情佢理解佢，寫得出嗰個一定係心理變態兼用屎眼寫劇本

廢事阻到其他人睇POST
4重加密比你
正常版

上個POST樓主要既 SJW加強版

最後係 神解讀一代神作TLOU2

話說你係咪就係ND排黎面試我架

仲要用JOEL做相真係好撚野
係咪員工想搞撚死間公司

Ironman 都最尾個集先死啦
估唔到間野淨係想出兩集

neil咁撚憎joel無理由放佢出黎宣傳既
似係有人唔想比佢停
正常都係潛水 唔發野 等件事淡

痴撚線avengers嗰啲真係廢時自己劇透先改trailer執走thanos手套啲石咁，呢隻game係存心fake鳩你喎

依段野睇字都睇到燥
好彩冇撚買

你去問問Ubisoft 先

呢個youtuber下面啲留言精采絕倫

''所以前男主 死的很光榮..就會變神作了..？玩起來不管是遊戲內容還是劇情 真的看不出哪裡糞了..我還是蠻喜歡這次的作品''
''看过的最好的分析， 这种冲突点才是游戏真正的价值。迎合所谓玩家的期待，会束缚艺术作品本身想要表达的内核。 这才让这个游戏变得伟大，而不是变得迎合。''
''喬爾的死就是叫你別成為開槍那幫混球''
''遊戲也刻意的展現，不只喬爾重要，每個人都很重要，雖然你不認識他，但是他對於某個人是很重要的
這是我認為喬爾被簡單殺死的理由，就像遊戲中的我們輕易的殺掉了敵人，那個敵人會不會也是誰的"喬爾"?''

終於打爆，各位有無類似既game介紹下？可以不停刺殺人

俾錢買難手就系講呢種
60美金買隻咁既垃圾令自己唔開心, 佢掉返轉俾60美金我都唔玩啦
仲要俾個編劇嘲諷, 真系極M先會玩

如果你覺得動物朋友2係神作, 覺得STARWAR新三部曲超正超好睇, GAME OF THRONE 最後一季簡直係全劇精華; 覺得鐵血孤兒第二季最後15集超絕好睇, 尤其中意岡媽果套"其實係一般人眼中鐵華團先係壞人, 無叫佢地全滅已經係照顧左觀眾感受架啦"既講法, 同時你又中意觀察猩猩生態例如交配之類既社交活動, 閒時又中意打GOLF既話

THE LAST OF US PART II你真係不容錯過啊DKLM

Fakenews 01

恐怖嘅係
班遊戲媒體 主流 評級界
全部人都講同一樣嘅野
得一種聲音
好撚心寒

所以我先開左另一個post追擊nd同媒體講大話
根本件事 依家已經唔係劇情屎唔屎既問題
係集體造馬啊cls

好撚明佢心情 等左7年 日等夜等 你老母閪比啲咁既垃圾劇情比我哋 個種憤怒真係想將嗰班編劇組一個不留 分屍

條臭閪Lev 仲有個女權癲婆 ban撚晒啲我地想要嘅劇情 反而要班製作團隊跟佢個套 2個臭閪搞撚死左成間公司 呢獲野一定唔可以就咁算

如果你真心既都幾恐怖
就好似譚惠珠班撚屌同你講國安法其實係為香港人設想
佢覺得好，佢都欣然接受
只係你地睇既角度唔同

完全黑格爾辯證法

sor
我rogue之後冇再點玩assassins creed
殺死desmond係一大敗筆
加上game都幾重覆下
所以放棄左

其實有冇得退款，佢預告都冇大山婆事前咩消息都冇係雙主角，分明呃人，控個大山婆仲多過蘿莉點玩阿

巴哈話個韓國streamer 老豆啱啱先過身

[閒聊] 星海選手CranK在實況中怒剪最後生存者2 - 看板 C_Chat - 批踢踢實業坊

舊年既事
佢自己都有講joel就好似佢爸爸
父親節前再經歷多次死老豆你嬲唔嬲

我係串緊上面有條友

有人走錯棚挑機, 我轉介左睇佢肯唔肯呢邊講多次喇

Metacritic刪除大量TLOU2異常評分帳號 當中有帳號同時向XBOX老任大作比0分

喂喂，事前唔係咁deal架喎，多一個post 要加錢架

其實愈嘈得多佢哋係咪會分多d$㗎

唔使講話認唔認真咗
樓上條引戰都係咁ga 邏輯

真係癡撚線架
即刻點？父親節睇住父親俾人虐殺跟住好happy
ND 真係反社會

【心得】[鞭屍]《最後生還者 二部曲》巴哈姆特電玩瘋編輯全破無劇透感想 遊戲史上最高傑作

此為補檔文章，原文(近千BP)已被原作者豪哥自刪了

慘

琴日好打得嗰件去咗隔離post挑機

好煩

Last of us 1

Sony洗撚完分未
已經洗到3.8

原來佢自己Twitter 都出左

我覺得佢真係反社會人格，心理有問題

真係未見過 咁撚痴撚線既人

唔止佢一個，冇人理都可以自說自話

曬氣 又係屌既人都無爆機論
好撚悶啊
佢唔會過黎架啦
打手已經放棄呢個post

係未洗走單野前都無錢分啊

條撚樣成日叫人要跳出思維咁玩要跳出思維我買本書睇下唔好，要用5舊買佢隻game，都on撚9既

打機打到咁不如唔好打啦

其實呢 跳出思維呢樣野。。
佢依家覺得好 都係一個思維黎
佢要再跳多步先得

有無人得閒 叫佢跳出覺得好既思維諗諗
如果佢say no 即係佢都跳唔出
就叫佢食屎吧

psn話開左game唔比退，仲有咩方法，真係好仆街，夾埋欺壓玩家

條友2邊都唔見佢，唔知改咗名再回未

呢個post我開架

號外號外 隔離post 打手全面上水
講既野差唔多 上線時間又係
睇黎真係星期一開工

好心班game用下腦 咁樣做壞自己個名
第時班玩家唔信唔睇你 一樣收皮
講真廠商都要經佢地做宣傳
佢地肯團結根本有議價能力

條友有無結婚？定當自己女人

試下集埋想退嘅投訴施壓

有冇4chan 每張frame key落去扑野scene 張gif

屌,禁唔撚住唔掂咼

隻閪狗肯定係殺人唔斬眼個D仆街變態黎

this?

專屌0仔掛

我都係忍唔住 係隔離post留左言

好勁

班友睇開tvb級數既劇
亂寫故事無病呻吟就以為編得好撚勁

TVB都唔敢咁寫

父親節要人睇住個老豆被虐殺
跟住係旁邊叫父親節快樂呀柒頭

希望寫得同第一集有得比多d 選擇d class 全部唔同

Nd寫大時代
一定最後劉青雲上天台阻丁蟹自殺

1代太經典 2代合格無咩大問題
我都收貨 始終無大水喉射住

d reaction streamer真係好撚on9 睇個trailer d 人喊晒咁扮晒野

佢篇文好好笑，睇得出佢好嬲

聶寶應該算係最頭個班爆機實況主
佢篇文真係講中曬大家心聲

會唔會太恐怖，全部真人ac黎...

其中一個講人話，被人圍插

成個post 最多likes都係讚隻game既comments
彈既得幾十likes
讚彈比例仲要係9:1

Btw
今日再聽多次魯蛋個玩後感精華
佢其實都岩得好岩
只要唔講係最終生還者2
人物名，身份全部換曬，完全唔關舊主角主
佢其實算係ok的
但ND 正正就係用曬所有舊作人黎撚我地一獲

最過分係行騙式Trailer呢下先最接受唔到

打手全面進場

根本就係想搶道德高地同主流意見玩批鬥啦，屌同共產黨一鳩樣

唔係打手咁簡單...
全部真ac

班人以為醫生好人？根本個疫苗同武漢肺炎疫苗一樣，完咗都整唔到出黎

根本就係個垃圾無能，但又以為自己可以拯救世界，所以可以草菅人命嘅仆街

根本好多人當然冇玩1或者自己冇玩

當人

講真就算覺得唔垃圾都講唔上係神作

個個話人overreaction twitter reddit會多d正常人 fb好多偽善者

係班sjw黎護主定點

老實講joel死唔係問題，畢竟對其他人嚟講佢都係壞人，但死得咁冇交代想點 條女又唔知做乜鳩，為咗覆焯搞咗耐最後又左膠上身

gamer屌佢

其他女權又好，LGBT又好，反正唔打機嘅唔知頭唔知路嘅咪贊

始終屌佢嘅女權lgbt我見得少數

左膠最嘔心嘅其中一樣嘢就係對人不對事，根本唔知頭唔知路就為咗所謂道德價值去攬人，然後繼續唔理發生咩事

呢個POST就爆，我建議唔好開4，Group埋入去呢個post度繼續屌ND算了。

Naughty Dog詐騙預告片 及 遊戲媒體假評分 欺騙玩家集中討論區(1)

同意 個面個post 打手唔敢入 推好慢

我有撚排屌nd
比班sjw 全面控制遊戲仲得了既
電影業 已經失守

個人口味既野我都尊重既，好似烏蠅都鍾意食屎，但以生態鏈角度睇佢無錯架，天性黎既嘛

但如果將盤屎擺上檯，重招呼大家埋黎食，被拒絕就屈9人性向性別歧視，唔鐘意睇Abby做愛就俾人話係處男，然後佢地自己歧視亞裔就OK，咁就唔太可以接受囉（然後廣告仲要fake 9人在先）

而家我地唱衰隻game都係唔想再有人受害啪，同埋希望個市場反應可以俾到教訓呢d高高在上既製作人，你咪體諒下俾人人身攻擊囉，個理由點都大過ellie原諒Abby既我估

我係串緊上面㗎

屌覆錯人，sorry巴打

睇曬幾十個鐘lirik gameplay
個story真係好垃圾

想參戰去隔離post 有個打手啲論點同琴晚講嘅一樣

多謝即去，今次單野唔戰佢老母真係枉為GAMER

再人工呼吸救返丁蟹最後打茄輪做埋愛

我本來預玩TLOU2 五次,每次廿個鐘
總共100個鐘

而家我決定用個一百個鐘黎屌撚柒ND
因為真係太撚嬲

AGGER

睇住四蟹跌落去,之後突然醒覺,衝上天台見到丁蟹岩岩跳,即刻衝上去捉住丁蟹隻手拉返佢上黎
之後丁蟹同佢打鬥,咬甩佢2隻手指,之後著草走左,響台灣風流快活,等機會東出再起
方展博之後就無晒運,亦都因為借運單野眾叛親離

仆街,個結局點解好似幾好

我沒玩
但一諗到d劇情道氣真係谷撚住
好少可鬧完又鬧都覺得未鬧夠 咁僧一個同自己沒乜關係嘅人 屌你老母Neil

做打手真係唔洗有學問 識on9就得

隔離post啲打手真心痴線

佢又未致於最快爆
蝦愛橘子三周目完埋最高難度佢都未爆

仲要慳妹死埋，龍紀文俾丁蟹捉埋做肉便器。佢自己手指冇曬電腦冇得用炒唔到股

我覺得假評分個到
打手可以講 係媒體評分 話劇透係假
關遊戲咩事

想營造殘酷感，可以學dead rising 3個dlc咁，講返飛車幫果個大佬，做大佬之前有悲慘故事，然後最後連接返主角遇見大佬，link返大佬報仇之後嘅慘淡收場。

咁呢隻驚，可以首先操控猩猩，返去一代故事，幾個鐘流程，搵爸爸。
然後整啲小故事，鋪排玩家對猩猩一家嘅感情。
然後就joel 嚟到救女開殺戒，之後先入二代故事。

一樣可以sell 到易地而處。

又比你講中

個面比個打手拎左1001 佢會唔會開post呢

最後個到同我無啦啦講咩黃藍咩料

搵人開3啦喂
唔好比佢停

叫佢回應 根本兜圈

我無撑黑警搞清楚先
係打人無問題

打手：屌點解班人禮拜一都唔撚使返工

我以為琴晚已經好精彩㗎啦

蝦愛橘子真係好快
見佢第2日已經2週目
但聶寶都算係快個 ja 人
好似魯蛋都要第3日先爆
Total 玩了應該有22個鐘

班打手比人屌你老母
都係網友用心良苦，比佢地知現實社會既殘酷

蝦愛有無咩評語？
我玩完一次都唔想再控多次母猩猩

佢入咗tommy個post

然之後比左篤屎你食
仲要讚到依篤屎天上有地下無
係篤屎入面領略到人生百態
食屎食到去左第二個維度咁

愈黎愈精彩 蟹貨多撚到呢

呢樣我無留意
因為我都係出個晚睇魯蛋打，打到喬爾夫我就停了
第2日就見佢2週目🙈🙈🙈

而魯蛋其實去到中段都有講佢會打曬先，目前就咁睇還好
但當星期六晚魯蛋爆完機，佢苦苦地整理完思緒就講「其實人龍6都還不錯」

Btw

炎上wiki
開新po 又好點都好整合用

「靠北喔」
得呢三隻字

我等緊

簡而精

去左欺騙玩家個POST到

真係好撚痴線，平時唔算睇開魯蛋
但聽fans講成日踩人中6，都知佢底線係人中6
估唔到有game超越左佢底線

追住打